
 Step: 0
  A: 0.46402583
  B: 0.48550922
  C: 0.5362839
  D: 0.5814981
  E: 0.57622695
  F: 0.4949356
  G: 0.57148576
  H: 0.35079363
  I: 0.38716882
  J: 0.37851995
  K: 0.52329224
  L: 0.69757974
  M: 0.5155673
  N: 0.75690395
  O: 0.7969295
  P: 0.6426517
  Q: 0.64626354
  R: 0.38320538
  S: 0.5625853
  T: 0.6741411
  U: 0.57064074
  V: 0.43651694
  W: 0.4674451
  X: 0.51402354
  Y: 0.4893767
  Z: 0.54427564
  [: 0.41426238
  \: 0.80499876
  ]: 0.64492977
  ^: 0.40095302
  _: 0.4602609
  `: 0.76299024
  a: 0.62334365
  b: 0.16166376
  c: 1.0
  d: 0.5945886
  e: 0.5022226
  f: 0.49710158
  g: 0.7370693
  h: 0.549042
  i: 0.21747042
  j: 0.52319396
  k: 0.7753838
  l: 0.0
  m: 0.09354574
  n: 0.35155556
  o: 0.5681012
  p: 0.15189376
  q: 0.73453784
  r: 0.4689132

 Step: 1
  A: 0.42109787
  B: 0.3570287
  C: 0.55870914
  D: 0.64729464
  E: 0.66772985
  F: 0.49576432
  G: 0.13019927
  H: 0.24324927
  I: 0.39709747
  J: 0.3922917
  K: 0.5664555
  L: 0.43559492
  M: 0.52651596
  N: 0.3981732
  O: 0.34626582
  P: 0.17556162
  Q: 0.16459195
  R: 0.3896192
  S: 0.23200282
  T: 0.18475603
  U: 0.13097228
  V: 0.43348384
  W: 0.49092892
  X: 0.21117537
  Y: 0.23408283
  Z: 0.38118562
  [: 0.42338762
  \: 0.30885243
  ]: 0.23926911
  ^: 0.2340754
  _: 0.39715785
  `: 0.36164233
  a: 0.0
  b: 0.2855736
  c: 0.24691129
  d: 1.0
  e: 0.20147534
  f: 0.45162788
  g: 0.20072764
  h: 0.6627066
  i: 0.3227123
  j: 0.6110682
  k: 0.24667105
  l: 0.28297958
  m: 0.29400003
  n: 0.31672245
  o: 0.21316767
  p: 0.28722844
  q: 0.268475
  r: 0.40467855

 Step: 2
  A: 0.696877
  B: 0.72041124
  C: 0.34732231
  D: 0.4007539
  E: 0.3879742
  F: 0.0
  G: 0.5911041
  H: 0.61390185
  I: 0.56589025
  J: 0.57358015
  K: 0.24120972
  L: 0.491676
  M: 0.2586432
  N: 0.50618356
  O: 0.51930135
  P: 0.57841057
  Q: 0.57708335
  R: 0.5945186
  S: 0.5890768
  T: 0.5477249
  U: 0.59144145
  V: 0.47258234
  W: 0.30251744
  X: 0.6170991
  Y: 0.5923806
  Z: 0.538825
  [: 0.49349913
  \: 0.52790153
  ]: 0.54101616
  ^: 0.6007372
  _: 0.8573697
  `: 0.51400745
  a: 0.570946
  b: 0.61197484
  c: 0.5508928
  d: 0.3813529
  e: 0.5968783
  f: 0.4896334
  g: 0.5486057
  h: 0.31867066
  i: 0.6134448
  j: 0.24037573
  k: 0.54029626
  l: 0.61766267
  m: 0.6152635
  n: 0.66298753
  o: 0.5867486
  p: 0.61249065
  q: 0.5336325
  r: 1.0

 Step: 3
  A: 0.69698656
  B: 0.5582081
  C: 0.58772725
  D: 0.52297735
  E: 0.5332188
  F: 0.68592745
  G: 0.31086084
  H: 0.36337352
  I: 0.78316486
  J: 0.7636127
  K: 0.62480754
  L: 0.38812277
  M: 0.6288771
  N: 0.353074
  O: 0.32822978
  P: 0.0
  Q: 0.087704174
  R: 0.7491963
  S: 0.41596916
  T: 0.3344903
  U: 0.33716726
  V: 1.0
  W: 0.7976658
  X: 0.3875125
  Y: 0.28096902
  Z: 0.5099275
  [: 0.8489152
  \: 0.3155464
  ]: 0.37183866
  ^: 0.30784953
  _: 0.64342713
  `: 0.34291002
  a: 0.31263047
  b: 0.45430464
  c: 0.24408759
  d: 0.52208066
  e: 0.25181976
  f: 0.62769514
  g: 0.28892708
  h: 0.58332324
  i: 0.5604446
  j: 0.64176416
  k: 0.30181086
  l: 0.45215362
  m: 0.48106188
  n: 0.5343105
  o: 0.19789544
  p: 0.45944604
  q: 0.32681268
  r: 0.64283127

 Step: 4
  A: 0.5105608
  B: 0.37538034
  C: 0.45913312
  D: 0.43297184
  E: 0.43813753
  F: 0.51488036
  G: 0.3203873
  H: 0.25600922
  I: 1.0
  J: 0.8732372
  K: 0.48319098
  L: 0.38310236
  M: 0.48030323
  N: 0.37355885
  O: 0.36589703
  P: 0.32266894
  Q: 0.32491302
  R: 0.775714
  S: 0.3515441
  T: 0.35540318
  U: 0.32387748
  V: 0.6975593
  W: 0.63038266
  X: 0.29705635
  Y: 0.31206447
  Z: 0.40078467
  [: 0.8122342
  \: 0.36128667
  ]: 0.3639495
  ^: 0.29828277
  _: 0.44903126
  `: 0.369545
  a: 0.33964196
  b: 0.3348367
  c: 0.34461927
  d: 0.43801427
  e: 0.29973847
  f: 0.46474665
  g: 0.3505449
  h: 0.46421906
  i: 0.41756997
  j: 0.5021859
  k: 0.35512856
  l: 0.29189828
  m: 0.33460182
  n: 0.0
  o: 0.31339583
  p: 0.335626
  q: 0.36049077
  r: 0.45569146

 Step: 5
  A: 0.17289993
  B: 0.0
  C: 0.34192327
  D: 0.4808415
  E: 0.46566042
  F: 0.25639477
  G: 0.37812367
  H: 0.31886232
  I: 0.21631923
  J: 0.21728833
  K: 0.32185644
  L: 1.0
  M: 0.29251856
  N: 0.76349974
  O: 0.714435
  P: 0.44067204
  Q: 0.44416547
  R: 0.2115928
  S: 0.3252876
  T: 0.5329435
  U: 0.37026575
  V: 0.21848859
  W: 0.25935256
  X: 0.29650432
  Y: 0.38956457
  Z: 0.2836035
  [: 0.22460707
  \: 0.6753924
  ]: 0.52051604
  ^: 0.35796145
  _: 0.13316107
  `: 0.7536305
  a: 0.44298473
  b: 0.29456005
  c: 0.56555337
  d: 0.5254352
  e: 0.3722835
  f: 0.21122284
  g: 0.5610681
  h: 0.39277026
  i: 0.25410816
  j: 0.338594
  k: 0.6084064
  l: 0.2875705
  m: 0.28041103
  n: 0.20969795
  o: 0.4121779
  p: 0.29199308
  q: 0.6425257
  r: 0.13544418

 Step: 6
  A: 0.6105395
  B: 0.54081124
  C: 0.66916305
  D: 0.6022429
  E: 0.62097216
  F: 0.7042971
  G: 0.373538
  H: 0.3950607
  I: 0.5913673
  J: 0.58455265
  K: 0.75687224
  L: 0.38157132
  M: 0.6958193
  N: 0.3032915
  O: 0.24616194
  P: 0.27349168
  Q: 0.28090698
  R: 0.5802573
  S: 0.44134253
  T: 0.33826846
  U: 0.38658044
  V: 0.6383778
  W: 0.7432093
  X: 0.42028224
  Y: 0.30036053
  Z: 0.53445184
  [: 0.63037926
  \: 0.22723512
  ]: 0.38444033
  ^: 0.34889075
  _: 0.5824644
  `: 0.28707188
  a: 0.3569128
  b: 0.428527
  c: 0.0
  d: 0.62930304
  e: 0.3449559
  f: 0.62830424
  g: 0.26558626
  h: 0.7305151
  i: 0.48759443
  j: 1.0
  k: 0.23972727
  l: 0.43351024
  m: 0.44651708
  n: 0.49339736
  o: 0.28030467
  p: 0.43187115
  q: 0.291644
  r: 0.58947515

 Step: 7
  A: 0.7245226
  B: 0.6167871
  C: 0.6304905
  D: 0.58584005
  E: 0.5928362
  F: 0.6924223
  G: 0.42495278
  H: 0.31601885
  I: 0.94537634
  J: 0.9418233
  K: 0.6539476
  L: 0.49321228
  M: 0.6579946
  N: 0.4682253
  O: 0.45043164
  P: 0.3386371
  Q: 0.35723874
  R: 1.0
  S: 0.50542015
  T: 0.45930606
  U: 0.44481274
  V: 0.8279706
  W: 0.76512206
  X: 0.46196485
  Y: 0.1580034
  Z: 0.57773906
  [: 0.87709963
  \: 0.4423133
  ]: 0.4828548
  ^: 0.0
  _: 0.69741094
  `: 0.46151376
  a: 0.44420367
  b: 0.4024875
  c: 0.3853993
  d: 0.5846481
  e: 0.28498068
  f: 0.6640598
  g: 0.43313256
  h: 0.6262329
  i: 0.6083791
  j: 0.66411924
  k: 0.43661374
  l: 0.40673333
  m: 0.4584593
  n: 0.591897
  o: 0.22094348
  p: 0.4131288
  q: 0.45336843
  r: 0.6892324

 Step: 8
  A: 0.6201254
  B: 0.63496715
  C: 0.54497766
  D: 0.48733413
  E: 0.49112478
  F: 0.58436435
  G: 0.70772576
  H: 0.8420016
  I: 0.6535604
  J: 0.65782523
  K: 0.5530396
  L: 0.30371088
  M: 0.5656772
  N: 0.0
  O: 0.18776877
  P: 0.7388495
  Q: 0.719932
  R: 0.657897
  S: 0.62466943
  T: 0.5173226
  U: 0.6811049
  V: 0.62577146
  W: 0.5981103
  X: 0.7157359
  Y: 0.7825778
  Z: 0.5838503
  [: 0.63644415
  \: 0.29995653
  ]: 0.518415
  ^: 0.842897
  _: 0.6307274
  `: 0.1757623
  a: 0.6156953
  b: 0.7681387
  c: 0.4961226
  d: 0.4407902
  e: 1.0
  f: 0.5954415
  g: 0.5008733
  h: 0.5188978
  i: 0.72699803
  j: 0.5456903
  k: 0.4372306
  l: 0.77572495
  m: 0.7612891
  n: 0.7091953
  o: 0.79111534
  p: 0.76667327
  q: 0.41027954
  r: 0.6243451

 Step: 9
  A: 0.26073244
  B: 0.23622851
  C: 0.24357304
  D: 0.24076325
  E: 0.2419597
  F: 0.25456175
  G: 0.11397581
  H: 0.39203545
  I: 0.30069858
  J: 0.3050049
  K: 0.24879304
  L: 0.25106755
  M: 0.2483836
  N: 0.26924717
  O: 0.28057012
  P: 0.33711934
  Q: 0.30395263
  R: 0.3018951
  S: 0.16695882
  T: 0.21536724
  U: 0.0
  V: 0.27844125
  W: 0.26850763
  X: 0.17673317
  Y: 1.0
  Z: 0.21790165
  [: 0.28929
  \: 0.28083858
  ]: 0.21026379
  ^: 0.5733822
  _: 0.2588132
  `: 0.26911646
  a: 0.16100734
  b: 0.48986152
  c: 0.35001105
  d: 0.24697897
  e: 0.36425075
  f: 0.24740633
  g: 0.2517247
  h: 0.24641193
  i: 0.38808116
  j: 0.25210267
  k: 0.26684502
  l: 0.43417358
  m: 0.43495977
  n: 0.30934328
  o: 0.55398434
  p: 0.4803509
  q: 0.25119492
  r: 0.25498968

 Step: 10
  A: 0.26459634
  B: 0.33764338
  C: 0.20177604
  D: 0.36591518
  E: 0.34628502
  F: 0.17321417
  G: 0.5153535
  H: 0.46905228
  I: 0.30144095
  J: 0.30681795
  K: 0.15098517
  L: 0.7178839
  M: 0.0
  N: 0.8938276
  O: 0.8847449
  P: 0.57138443
  Q: 0.5727092
  R: 0.30824605
  S: 0.4619317
  T: 0.6103025
  U: 0.5074024
  V: 0.26215124
  W: 0.23305856
  X: 0.46501106
  Y: 0.5292398
  Z: 0.3622204
  [: 0.27879536
  \: 0.8331854
  ]: 0.569678
  ^: 0.50015134
  _: 0.29221928
  `: 1.0
  a: 0.55340743
  b: 0.43451926
  c: 0.69800127
  d: 0.40447715
  e: 0.5148639
  f: 0.2233663
  g: 0.6604416
  h: 0.2564818
  i: 0.38688964
  j: 0.21832184
  k: 0.71213377
  l: 0.4321832
  m: 0.4209394
  n: 0.38270822
  o: 0.5495307
  p: 0.4319319
  q: 0.71971476
  r: 0.2827902

 Step: 11
  A: 0.383279
  B: 0.45131075
  C: 0.41495767
  D: 0.43987286
  E: 0.43522918
  F: 0.37203166
  G: 0.5386151
  H: 0.629372
  I: 0.2800708
  J: 0.29920444
  K: 0.39568326
  L: 0.4930899
  M: 0.3976246
  N: 0.50626594
  O: 0.51616424
  P: 0.5723736
  Q: 0.5642422
  R: 0.33687973
  S: 0.49888533
  T: 0.51538706
  U: 0.5297747
  V: 0.26269892
  W: 0.25731197
  X: 0.53066504
  Y: 0.6814522
  Z: 0.45611006
  [: 0.0
  \: 0.5209491
  ]: 0.5034945
  ^: 0.67354304
  _: 0.41197476
  `: 0.51044923
  a: 0.5257173
  b: 1.0
  c: 0.55007905
  d: 0.43739775
  e: 0.59871763
  f: 0.40661386
  g: 0.52750003
  h: 0.41213197
  i: 0.6469077
  j: 0.3784188
  k: 0.5249832
  l: 0.7469421
  m: 0.77894443
  n: 0.5321976
  o: 0.62186116
  p: 0.96200895
  q: 0.51646686
  r: 0.40969676

 Step: 12
  A: 0.5146381
  B: 0.6338728
  C: 0.5970498
  D: 0.6464224
  E: 0.63752824
  F: 0.51858145
  G: 1.0
  H: 0.74108505
  I: 0.3117376
  J: 0.3250437
  K: 0.56353885
  L: 0.7425839
  M: 0.5636408
  N: 0.7580618
  O: 0.77071685
  P: 0.83508384
  Q: 0.8447685
  R: 0.37727848
  S: 0.7800398
  T: 0.80520564
  U: 0.9142274
  V: 0.33785334
  W: 0.35440293
  X: 0.82136875
  Y: 0.75881076
  Z: 0.6753899
  [: 0.0
  \: 0.77965766
  ]: 0.7820982
  ^: 0.75391996
  _: 0.5513066
  `: 0.7660069
  a: 0.8612983
  b: 0.64271253
  c: 0.79752386
  d: 0.6413232
  e: 0.81737864
  f: 0.56934905
  g: 0.80849934
  h: 0.5950771
  i: 0.55410546
  j: 0.5390108
  k: 0.7950754
  l: 0.6527737
  m: 0.62485474
  n: 0.6179008
  o: 0.7931479
  p: 0.638967
  q: 0.78707504
  r: 0.5555737

 Step: 13
  A: 0.35714033
  B: 0.24213219
  C: 0.19151925
  D: 0.22403176
  E: 0.22394699
  F: 0.29187122
  G: 0.28044233
  H: 0.34095553
  I: 0.6753892
  J: 0.64945364
  K: 0.23647222
  L: 0.2531058
  M: 0.19389586
  N: 0.26015127
  O: 0.2641369
  P: 0.29319483
  Q: 0.2894149
  R: 0.61844504
  S: 0.2502167
  T: 0.26097924
  U: 0.2753326
  V: 1.0
  W: 0.5948568
  X: 0.28583196
  Y: 0.33152685
  Z: 0.19336939
  [: 0.7556984
  \: 0.26589757
  ]: 0.25230557
  ^: 0.33813062
  _: 0.30938575
  `: 0.2614052
  a: 0.26895872
  b: 0.4048178
  c: 0.27954027
  d: 0.24134964
  e: 0.31107113
  f: 0.0
  g: 0.2685485
  h: 0.23577264
  i: 0.46557724
  j: 0.30118388
  k: 0.2672348
  l: 0.39446846
  m: 0.41527376
  n: 0.37756556
  o: 0.31340727
  p: 0.4071035
  q: 0.26271728
  r: 0.2719225

 Step: 14
  A: 0.48247322
  B: 0.5521949
  C: 0.4735742
  D: 0.49529445
  E: 0.49060312
  F: 0.41025195
  G: 0.58542675
  H: 0.64429444
  I: 0.797104
  J: 0.84529656
  K: 0.44830212
  L: 0.53910506
  M: 0.45295075
  N: 0.5480698
  O: 0.5553265
  P: 0.59483737
  Q: 0.59119606
  R: 1.0
  S: 0.5618187
  T: 0.5615479
  U: 0.58119327
  V: 0.0
  W: 0.32020813
  X: 0.59261054
  Y: 0.632682
  Z: 0.52588505
  [: 0.4815345
  \: 0.55935305
  ]: 0.55407476
  ^: 0.64014155
  _: 0.55046475
  `: 0.5517069
  a: 0.57259554
  b: 0.70528096
  c: 0.57687664
  d: 0.49015924
  e: 0.61412066
  f: 0.48320696
  g: 0.56727755
  h: 0.46670985
  i: 0.76389825
  j: 0.4308544
  k: 0.5640366
  l: 0.69588685
  m: 0.7156588
  n: 0.68353695
  o: 0.6148176
  p: 0.70753336
  q: 0.55877006
  r: 0.5270189

 Step: 15
  A: 1.0
  B: 0.71995413
  C: 0.7156835
  D: 0.635323
  E: 0.64676255
  F: 0.8092035
  G: 0.38167268
  H: 0.42620888
  I: 0.78326875
  J: 0.77405214
  K: 0.7458727
  L: 0.47244632
  M: 0.76187444
  N: 0.42991963
  O: 0.39987838
  P: 0.0
  Q: 0.11313092
  R: 0.7806138
  S: 0.517244
  T: 0.4115404
  U: 0.41611385
  V: 0.8410813
  W: 0.7992028
  X: 0.47567654
  Y: 0.3271872
  Z: 0.6396502
  [: 0.80131316
  \: 0.3850755
  ]: 0.4582267
  ^: 0.35845852
  _: 0.8613658
  `: 0.41761544
  a: 0.38609836
  b: 0.5080473
  c: 0.2968167
  d: 0.6282717
  e: 0.29954022
  f: 0.80170286
  g: 0.35513464
  h: 0.69834435
  i: 0.60927707
  j: 0.7418393
  k: 0.3696472
  l: 0.5115758
  m: 0.5360742
  n: 0.6291773
  o: 0.23408225
  p: 0.51355565
  q: 0.40012425
  r: 0.8669231

 Step: 16
  A: 0.89918053
  B: 0.8340126
  C: 0.8138286
  D: 0.7801228
  E: 0.78441125
  F: 0.83854926
  G: 0.66171986
  H: 0.5163759
  I: 0.7142731
  J: 0.69915885
  K: 0.82023686
  L: 0.7150816
  M: 0.83078766
  N: 0.6977644
  O: 0.6855107
  P: 0.61004555
  Q: 0.6224878
  R: 0.7125453
  S: 0.72575426
  T: 0.6919722
  U: 0.67566264
  V: 0.7916115
  W: 0.7983277
  X: 0.67492896
  Y: 0.46049842
  Z: 0.78753966
  [: 0.74885476
  \: 0.68000436
  ]: 0.7094406
  ^: 0.46449587
  _: 0.9221633
  `: 0.6930966
  a: 0.6796992
  b: 0.05283537
  c: 0.64072824
  d: 0.7753719
  e: 0.57085335
  f: 0.86574805
  g: 0.6737411
  h: 0.80241686
  i: 0.40368935
  j: 0.81138366
  k: 0.67615634
  l: 0.32629627
  m: 0.25910833
  n: 0.632155
  o: 0.5401284
  p: 0.0
  q: 0.68782127
  r: 1.0

 Step: 17
  A: 0.66505146
  B: 0.66827196
  C: 0.7067873
  D: 0.59861207
  E: 0.59164375
  F: 0.656086
  G: 0.63973606
  H: 0.6392307
  I: 0.6162224
  J: 0.61798435
  K: 0.6133125
  L: 0.6026061
  M: 1.0
  N: 0.6041092
  O: 0.6110909
  P: 0.63340944
  Q: 0.6334929
  R: 0.6248728
  S: 0.64822626
  T: 0.6291635
  U: 0.64099437
  V: 0.6058563
  W: 0.46318805
  X: 0.6453882
  Y: 0.63416266
  Z: 0.6657888
  [: 0.5863208
  \: 0.6157585
  ]: 0.6307523
  ^: 0.6362412
  _: 0.6669356
  `: 0.609412
  a: 0.6357264
  b: 0.6356223
  c: 0.62410444
  d: 0.51120216
  e: 0.6373792
  f: 0.71821207
  g: 0.6262075
  h: 0.50667375
  i: 0.63355726
  j: 0.0
  k: 0.6224223
  l: 0.6371486
  m: 0.635872
  n: 0.64547694
  o: 0.63392305
  p: 0.6356419
  q: 0.6207964
  r: 0.673335

 Step: 18
  A: 0.72976756
  B: 0.6601137
  C: 0.6856921
  D: 0.6629061
  E: 0.66687286
  F: 0.72403157
  G: 0.5746055
  H: 0.47500372
  I: 1.0
  J: 0.91182417
  K: 0.70111287
  L: 0.61618304
  M: 0.7015741
  N: 0.6048235
  O: 0.5963324
  P: 0.5455034
  Q: 0.55287147
  R: 0.8609959
  S: 0.6117372
  T: 0.5966897
  U: 0.58287215
  V: 0.828862
  W: 0.787825
  X: 0.58090085
  Y: 0.46694914
  Z: 0.6516849
  [: 0.88941747
  \: 0.5922086
  ]: 0.60739994
  ^: 0.45639443
  _: 0.7049012
  `: 0.60121036
  a: 0.58712894
  b: 0.3053019
  c: 0.56738865
  d: 0.66406083
  e: 0.51817685
  f: 0.6986602
  g: 0.58617145
  h: 0.68594134
  i: 0.4500617
  j: 0.711016
  k: 0.58855665
  l: 0.30467376
  m: 0.0
  n: 0.5799262
  o: 0.5055941
  p: 0.28988656
  q: 0.59593
  r: 0.7039412

 Step: 19
  A: 0.44439635
  B: 0.4475994
  C: 0.5085823
  D: 0.5502129
  E: 0.5455691
  F: 0.47369865
  G: 0.49110526
  H: 0.0
  I: 0.4005172
  J: 0.3956884
  K: 0.49861246
  L: 0.6666978
  M: 0.4905979
  N: 0.7303533
  O: 0.77333415
  P: 0.570458
  Q: 0.57614464
  R: 0.39590034
  S: 0.50421023
  T: 0.6305679
  U: 0.4949271
  V: 0.43140194
  W: 0.45587805
  X: 0.42196634
  Y: 0.44495347
  Z: 0.5044104
  [: 0.41846758
  \: 0.7803545
  ]: 0.6004739
  ^: 0.31882218
  _: 0.43615022
  `: 0.7364651
  a: 0.56321347
  b: 0.29673925
  c: 1.0
  d: 0.56524915
  e: 0.3665947
  f: 0.47091368
  g: 0.69968325
  h: 0.52199143
  i: 0.31752694
  j: 0.5002629
  k: 0.7459462
  l: 0.24756242
  m: 0.27703086
  n: 0.3286496
  o: 0.49626777
  p: 0.29367173
  q: 0.70115334
  r: 0.44390336

 Step: 20
  A: 0.55346143
  B: 0.5502199
  C: 0.48976764
  D: 0.44846943
  E: 0.45308217
  F: 0.52438754
  G: 0.5065983
  H: 1.0
  I: 0.5970574
  J: 0.6018522
  K: 0.49966943
  L: 0.33277336
  M: 0.5076156
  N: 0.2695985
  O: 0.22684701
  P: 0.4276727
  Q: 0.42208517
  R: 0.60164374
  S: 0.49390638
  T: 0.36850145
  U: 0.5029351
  V: 0.566387
  W: 0.5420965
  X: 0.57545525
  Y: 0.55242336
  Z: 0.493822
  [: 0.57923526
  \: 0.2199636
  ]: 0.39841938
  ^: 0.6778233
  _: 0.56163037
  `: 0.26351276
  a: 0.43520778
  b: 0.70017654
  c: 0.0
  d: 0.43358007
  e: 0.62906414
  f: 0.52712405
  g: 0.29991207
  h: 0.4764878
  i: 0.6795976
  j: 0.49804443
  k: 0.2539793
  l: 0.7491718
  m: 0.7198221
  n: 0.6686341
  o: 0.50147146
  p: 0.70323896
  q: 0.29848966
  r: 0.5539282

 Step: 21
  A: 0.5858806
  B: 0.4595241
  C: 1.0
  D: 0.75747716
  E: 0.7810001
  F: 0.71955454
  G: 0.19378954
  H: 0.24868888
  I: 0.52535033
  J: 0.5162322
  K: 0.8362897
  L: 0.5078308
  M: 0.8260536
  N: 0.46833178
  O: 0.43762076
  P: 0.28110957
  Q: 0.28119567
  R: 0.51165515
  S: 0.3215292
  T: 0.3762049
  U: 0.19581035
  V: 0.5925208
  W: 0.66370934
  X: 0.0
  Y: 0.2941158
  Z: 0.5627233
  [: 0.5679013
  \: 0.41804352
  ]: 0.41032982
  ^: 0.27657408
  _: 0.5365051
  `: 0.4508005
  a: 0.29515457
  b: 0.33754745
  c: 0.36096856
  d: 0.72987896
  e: 0.2314715
  f: 0.67039233
  g: 0.36615905
  h: 0.8334737
  i: 0.38866985
  j: 0.77644086
  k: 0.38868815
  l: 0.32643473
  m: 0.34520292
  n: 0.35381758
  o: 0.28265178
  p: 0.33934328
  q: 0.40764204
  r: 0.5550194

 Step: 22
  A: 0.517062
  B: 0.41931608
  C: 0.41799012
  D: 0.35370302
  E: 0.36395898
  F: 0.5036695
  G: 0.2504353
  H: 0.34069094
  I: 0.7145931
  J: 0.7023263
  K: 0.4518705
  L: 0.20634948
  M: 0.4558982
  N: 0.17606258
  O: 0.15708025
  P: 0.20870548
  Q: 0.1992218
  R: 0.65243423
  S: 0.29217762
  T: 0.14548953
  U: 0.25548053
  V: 0.68452585
  W: 0.660842
  X: 0.30807003
  Y: 0.28705633
  Z: 0.36029384
  [: 1.0
  \: 0.1379228
  ]: 0.20505527
  ^: 0.31215727
  _: 0.48794672
  `: 0.16219527
  a: 0.1989927
  b: 0.41397634
  c: 0.14231844
  d: 0.35104078
  e: 0.27541688
  f: 0.46028966
  g: 0.0
  h: 0.41267037
  i: 0.4945983
  j: 0.47308242
  k: 0.07995219
  l: 0.40970442
  m: 0.43279228
  n: 0.4449011
  o: 0.25400624
  p: 0.41793403
  q: 0.11771801
  r: 0.48221037

 Step: 23
  A: 0.7297985
  B: 0.703054
  C: 1.0
  D: 0.8678623
  E: 0.87961
  F: 0.81677383
  G: 0.6196351
  H: 0.46539626
  I: 0.6165074
  J: 0.6021943
  K: 0.89584625
  L: 0.7333968
  M: 0.8895384
  N: 0.7066144
  O: 0.6869854
  P: 0.5777549
  Q: 0.5908253
  R: 0.6076127
  S: 0.6822784
  T: 0.67674345
  U: 0.6326999
  V: 0.69802195
  W: 0.7584733
  X: 0.6151993
  Y: 0.42113218
  Z: 0.7738206
  [: 0.66277045
  \: 0.67675275
  ]: 0.69836617
  ^: 0.42131004
  _: 0.706775
  `: 0.69759387
  a: 0.64999753
  b: 0.0
  c: 0.62418586
  d: 0.84849524
  e: 0.5287483
  f: 0.8003671
  g: 0.6583092
  h: 0.90110224
  i: 0.34766263
  j: 0.85660315
  k: 0.66573346
  l: 0.2882875
  m: 0.23737103
  n: 0.5371917
  o: 0.503604
  p: 0.043233503
  q: 0.68115556
  r: 0.72346

 Step: 24
  A: 0.28201324
  B: 0.38936797
  C: 0.37638783
  D: 0.42015928
  E: 0.41307563
  F: 0.31350282
  G: 0.5793311
  H: 0.6876785
  I: 0.057242002
  J: 0.06063531
  K: 0.35259452
  L: 0.5118022
  M: 0.34832904
  N: 0.53581333
  O: 0.553359
  P: 0.664047
  Q: 0.6443671
  R: 0.0
  S: 0.5006796
  T: 0.5450101
  U: 0.5594656
  V: 0.17444083
  W: 0.23909363
  X: 0.5437902
  Y: 0.8418984
  Z: 0.4274555
  [: 0.12563632
  \: 0.5611825
  ]: 0.5217963
  ^: 1.0
  _: 0.30896133
  `: 0.54267377
  a: 0.5597778
  b: 0.6053328
  c: 0.6174015
  d: 0.4209038
  e: 0.7168137
  f: 0.34260064
  g: 0.57029206
  h: 0.38020173
  i: 0.40481776
  j: 0.34215602
  k: 0.5669012
  l: 0.5992868
  m: 0.5499596
  n: 0.41622975
  o: 0.780742
  p: 0.5937873
  q: 0.5505945
  r: 0.317418

 Step: 25
  A: 0.59891725
  B: 0.47982213
  C: 0.2950756
  D: 0.0
  E: 0.059889294
  F: 0.5176567
  G: 0.39510244
  H: 0.4677566
  I: 0.7681582
  J: 0.7486408
  K: 0.37420392
  L: 0.24420165
  M: 0.40339008
  N: 0.2771716
  O: 0.29553747
  P: 0.38975364
  Q: 0.38495255
  R: 0.7295832
  S: 0.38520336
  T: 0.32932377
  U: 0.39300376
  V: 1.0
  W: 0.69005257
  X: 0.4253435
  Y: 0.43818983
  Z: 0.3581694
  [: 0.81938195
  \: 0.3069944
  ]: 0.31577638
  ^: 0.45299557
  _: 0.5575513
  `: 0.28624862
  a: 0.36426038
  b: 0.5273494
  c: 0.34608048
  d: 0.16036578
  e: 0.42432618
  f: 0.47211862
  g: 0.33483654
  h: 0.25711912
  i: 0.5883338
  j: 0.3977526
  k: 0.32323027
  l: 0.52220184
  m: 0.5405724
  n: 0.5375354
  o: 0.41617054
  p: 0.5302547
  q: 0.31142598
  r: 0.5459742

 Step: 26
  A: 0.70325685
  B: 0.61925775
  C: 0.7840186
  D: 0.633251
  E: 0.65403664
  F: 0.8068675
  G: 0.40848312
  H: 0.4648721
  I: 0.66082996
  J: 0.65444815
  K: 0.8389034
  L: 0.35400572
  M: 1.0
  N: 0.28789607
  O: 0.24792601
  P: 0.3450781
  Q: 0.34099644
  R: 0.6525573
  S: 0.47568157
  T: 0.3011458
  U: 0.4182294
  V: 0.7065574
  W: 0.7433539
  X: 0.4680018
  Y: 0.3997116
  Z: 0.599475
  [: 0.6876066
  \: 0.20140934
  ]: 0.36950198
  ^: 0.4300244
  _: 0.6705974
  `: 0.2621224
  a: 0.36301267
  b: 0.5048478
  c: 0.22839646
  d: 0.6168797
  e: 0.41014954
  f: 0.7506191
  g: 0.19116318
  h: 0.739666
  i: 0.5585497
  j: 0.7718146
  k: 0.0
  l: 0.5078551
  m: 0.52033544
  n: 0.5645107
  o: 0.37550935
  p: 0.50807124
  q: 0.19974782
  r: 0.68165636

 Step: 27
  A: 0.82442087
  B: 1.0
  C: 0.7224594
  D: 0.64891684
  E: 0.65825015
  F: 0.77181906
  G: 0.4010088
  H: 0.4632323
  I: 0.7416183
  J: 0.73613095
  K: 0.7354646
  L: 0.48120466
  M: 0.75364226
  N: 0.4358962
  O: 0.40492642
  P: 0.06975784
  Q: 0.0
  R: 0.7425103
  S: 0.59083647
  T: 0.42313677
  U: 0.44845396
  V: 0.7674992
  W: 0.75428045
  X: 0.543399
  Y: 0.35485077
  Z: 0.7213105
  [: 0.7502682
  \: 0.38968948
  ]: 0.48306027
  ^: 0.3872227
  _: 0.8566968
  `: 0.42342246
  a: 0.39594835
  b: 0.5312343
  c: 0.29811287
  d: 0.6341815
  e: 0.31918997
  f: 0.8075112
  g: 0.34996262
  h: 0.6979378
  i: 0.62077165
  j: 0.72517574
  k: 0.3707815
  l: 0.5407968
  m: 0.5593656
  n: 0.6887644
  o: 0.27070367
  p: 0.53701514
  q: 0.40626326
  r: 0.8612043

 Step: 28
  A: 0.0
  B: 0.35587746
  C: 0.34216622
  D: 0.43072596
  E: 0.41662627
  F: 0.22805268
  G: 1.0
  H: 0.62759906
  I: 0.24748942
  J: 0.25716215
  K: 0.30373603
  L: 0.5914618
  M: 0.28553188
  N: 0.6177717
  O: 0.63871795
  P: 0.7506119
  Q: 0.7644508
  R: 0.25067326
  S: 0.6373043
  T: 0.6881778
  U: 0.8611452
  V: 0.18637887
  W: 0.2360404
  X: 0.71702397
  Y: 0.65580535
  Z: 0.44975063
  [: 0.22954701
  \: 0.6527002
  ]: 0.64742446
  ^: 0.6506546
  _: 0.17139639
  `: 0.63031274
  a: 0.77712345
  b: 0.52371633
  c: 0.6867312
  d: 0.43106478
  e: 0.7339272
  f: 0.24304686
  g: 0.6971686
  h: 0.35747463
  i: 0.43316162
  j: 0.3060607
  k: 0.67616755
  l: 0.52771246
  m: 0.5022861
  n: 0.43880048
  o: 0.6976714
  p: 0.519072
  q: 0.66178674
  r: 0.16556557

 Step: 29
  A: 0.0
  B: 0.22680488
  C: 0.23666212
  D: 0.25745544
  E: 0.25582704
  F: 0.22957475
  G: 0.31667987
  H: 0.39095
  I: 0.8603295
  J: 1.0
  K: 0.24175514
  L: 0.28818104
  M: 0.22648695
  N: 0.2957434
  O: 0.30090004
  P: 0.33506978
  Q: 0.32998517
  R: 0.7509477
  S: 0.283879
  T: 0.29868653
  U: 0.31041697
  V: 0.47499242
  W: 0.41573498
  X: 0.31740868
  Y: 0.38532966
  Z: 0.24590065
  [: 0.70030785
  \: 0.30322352
  ]: 0.29012617
  ^: 0.3925948
  _: 0.16304305
  `: 0.29771128
  a: 0.30574757
  b: 0.4872396
  c: 0.31971142
  d: 0.26384208
  e: 0.35490412
  f: 0.18214446
  g: 0.30658063
  h: 0.2521027
  i: 0.57868195
  j: 0.27052966
  k: 0.3051812
  l: 0.4693156
  m: 0.50174296
  n: 0.41153154
  o: 0.36105844
  p: 0.49069536
  q: 0.3000621
  r: 0.13813561

 Step: 30
  A: 0.3196375
  B: 0.27874315
  C: 0.26872647
  D: 0.24618225
  E: 0.25015962
  F: 0.2999543
  G: 0.0
  H: 0.3784964
  I: 0.4077889
  J: 0.41830823
  K: 0.28064853
  L: 0.20679285
  M: 0.28348568
  N: 0.20513295
  O: 0.20290904
  P: 0.20006584
  Q: 0.18096913
  R: 0.41014802
  S: 0.17945546
  T: 0.17003155
  U: 0.079798445
  V: 0.35778505
  W: 0.33104128
  X: 0.1772561
  Y: 0.3658538
  Z: 0.23847762
  [: 0.38176152
  \: 0.19923939
  ]: 0.18070965
  ^: 0.38386133
  _: 0.31749418
  `: 0.2017803
  a: 0.12645869
  b: 0.66573566
  c: 0.21103205
  d: 0.24810667
  e: 0.24767396
  f: 0.28949186
  g: 0.17873637
  h: 0.26693314
  i: 0.62012744
  j: 0.28498834
  k: 0.189045
  l: 0.65554494
  m: 1.0
  n: 0.40377316
  o: 0.28761646
  p: 0.6868666
  q: 0.18814662
  r: 0.30953878

 Step: 31
  A: 0.5485631
  B: 0.41978824
  C: 0.4161752
  D: 0.35024264
  E: 0.36175522
  F: 0.5084021
  G: 0.14836565
  H: 0.3458589
  I: 0.9126491
  J: 1.0
  K: 0.45175713
  L: 0.2244565
  M: 0.4581085
  N: 0.21025383
  O: 0.19777824
  P: 0.18583976
  Q: 0.16828552
  R: 0.839207
  S: 0.22296304
  T: 0.124756716
  U: 0.14589481
  V: 0.7077147
  W: 0.6254965
  X: 0.25244692
  Y: 0.30257103
  Z: 0.3391944
  [: 0.82163304
  \: 0.18640992
  ]: 0.1653342
  ^: 0.32179198
  _: 0.51945126
  `: 0.19995199
  a: 0.0
  b: 0.47490636
  c: 0.1876548
  d: 0.3536914
  e: 0.25083002
  f: 0.4678934
  g: 0.13866413
  h: 0.4114736
  i: 0.59926146
  j: 0.46804702
  k: 0.16190653
  l: 0.4625843
  m: 0.5011624
  n: 0.49037805
  o: 0.2538154
  p: 0.4807544
  q: 0.16666657
  r: 0.506673

 Step: 32
  A: 0.8896797
  B: 0.8005173
  C: 0.6761799
  D: 0.57115096
  E: 0.5824473
  F: 0.7669073
  G: 0.5609269
  H: 0.63188285
  I: 0.81105286
  J: 0.8080978
  K: 0.7011871
  L: 0.29918665
  M: 0.725823
  N: 0.0
  O: 0.15475082
  P: 0.5053853
  Q: 0.5024545
  R: 0.817574
  S: 0.6042776
  T: 0.4475541
  U: 0.56789434
  V: 0.8146599
  W: 0.76993585
  X: 0.62407076
  Y: 0.560314
  Z: 0.66664386
  [: 0.80407685
  \: 0.24577639
  ]: 0.47794345
  ^: 0.5932437
  _: 1.0
  `: 0.15399164
  a: 0.51285875
  b: 0.673711
  c: 0.3726055
  d: 0.5261674
  e: 0.5705227
  f: 0.7889429
  g: 0.40682492
  h: 0.64031917
  i: 0.7284345
  j: 0.69019115
  k: 0.35708266
  l: 0.6787825
  m: 0.69054925
  n: 0.75523704
  o: 0.5348829
  p: 0.6772261
  q: 0.35014233
  r: 0.92454

 Step: 33
  A: 0.5757107
  B: 0.49771678
  C: 0.46994445
  D: 0.39801574
  E: 0.40726504
  F: 0.55440927
  G: 0.38043466
  H: 0.44616312
  I: 0.75676405
  J: 0.74708265
  K: 0.5004051
  L: 0.20768534
  M: 0.50849146
  N: 0.0
  O: 0.10807051
  P: 0.34968206
  Q: 0.3464584
  R: 0.70107853
  S: 0.4010773
  T: 0.30442196
  U: 0.38334256
  V: 0.72432446
  W: 0.69412935
  X: 0.41956988
  Y: 0.39955577
  Z: 0.44140035
  [: 1.0
  \: 0.17037678
  ]: 0.32375583
  ^: 0.4227532
  _: 0.55324566
  `: 0.10777853
  a: 0.34759286
  b: 0.5039572
  c: 0.25864667
  d: 0.37290773
  e: 0.39692482
  f: 0.5214915
  g: 0.27868322
  h: 0.4557602
  i: 0.56852496
  j: 0.5148576
  k: 0.24543536
  l: 0.50094485
  m: 0.51925975
  n: 0.5263165
  o: 0.3759907
  p: 0.5072995
  q: 0.2402147
  r: 0.547041

 Step: 34
  A: 0.21311006
  B: 0.19146475
  C: 0.26810554
  D: 0.27840796
  E: 0.2791232
  F: 0.29928496
  G: 0.3023731
  H: 0.36709008
  I: 1.0
  J: 0.8651313
  K: 0.2861515
  L: 0.29187533
  M: 0.27006388
  N: 0.29659387
  O: 0.29924944
  P: 0.3211402
  Q: 0.31671935
  R: 0.7490169
  S: 0.2722571
  T: 0.29289258
  U: 0.29648933
  V: 0.5725294
  W: 0.48175624
  X: 0.29874238
  Y: 0.36462593
  Z: 0.24728596
  [: 0.7476419
  \: 0.30005586
  ]: 0.2861692
  ^: 0.37005097
  _: 0.13045189
  `: 0.2971585
  a: 0.29559287
  b: 0.4538727
  c: 0.31143722
  d: 0.2873885
  e: 0.33630645
  f: 0.20963778
  g: 0.29993215
  h: 0.2861411
  i: 0.535152
  j: 0.31763616
  k: 0.29994667
  l: 0.43754968
  m: 0.4667749
  n: 0.3834972
  o: 0.34345272
  p: 0.45695132
  q: 0.29631925
  r: 0.0

 Step: 35
  A: 0.35724258
  B: 0.33325833
  C: 0.34030956
  D: 0.3570076
  E: 0.35649496
  F: 0.35090324
  G: 0.7844914
  H: 0.53624785
  I: 0.3959051
  J: 0.39956075
  K: 0.34820205
  L: 0.42847693
  M: 0.34478396
  N: 0.45295304
  O: 0.4676292
  P: 0.5850095
  Q: 0.59262097
  R: 0.3984278
  S: 0.0
  T: 0.47326258
  U: 1.0
  V: 0.37545982
  W: 0.3665858
  X: 0.5626926
  Y: 0.5418501
  Z: 0.2617021
  [: 0.3854865
  \: 0.4754058
  ]: 0.39648905
  ^: 0.54579705
  _: 0.3583352
  `: 0.45888582
  a: 0.58960986
  b: 0.49339768
  c: 0.51560134
  d: 0.3711253
  e: 0.5910451
  f: 0.33809698
  g: 0.50589424
  h: 0.35297412
  i: 0.45926458
  j: 0.35501933
  k: 0.4883461
  l: 0.49420577
  m: 0.48493013
  n: 0.44691187
  o: 0.5605696
  p: 0.49156007
  q: 0.46799406
  r: 0.35216412

 Step: 36
  A: 0.31378052
  B: 0.34667858
  C: 0.34762692
  D: 0.36417305
  E: 0.36145127
  F: 0.32517964
  G: 0.4217035
  H: 0.47126037
  I: 0.23303556
  J: 0.22173303
  K: 0.3392076
  L: 0.39981747
  M: 0.33738464
  N: 0.40946046
  O: 0.41659135
  P: 0.4561187
  Q: 0.44809362
  R: 0.23377174
  S: 0.39169222
  T: 0.41136023
  U: 0.41378033
  V: 0.27704
  W: 0.2984209
  X: 0.40546608
  Y: 0.5733652
  Z: 0.36449605
  [: 0.255027
  \: 0.41953447
  ]: 0.40199643
  ^: 0.5467187
  _: 0.32039693
  `: 0.41219655
  a: 0.41563815
  b: 1.0
  c: 0.44312716
  d: 0.3647766
  e: 0.4699758
  f: 0.33440477
  g: 0.42178115
  h: 0.34937268
  i: 0.0
  j: 0.3357722
  k: 0.4212081
  l: 0.5328461
  m: 0.5037867
  n: 0.32343134
  o: 0.5043945
  p: 0.90177375
  q: 0.41447535
  r: 0.32419991

 Step: 37
  A: 0.38440108
  B: 0.37169334
  C: 0.45214707
  D: 0.5016209
  E: 0.49749973
  F: 0.41656342
  G: 0.3024826
  H: 0.16819482
  I: 0.3517547
  J: 0.34734046
  K: 0.44398287
  L: 0.6654622
  M: 0.43315214
  N: 0.840326
  O: 1.0
  P: 0.2816416
  Q: 0.3029275
  R: 0.3472558
  S: 0.38662824
  T: 0.50642097
  U: 0.3315364
  V: 0.37781286
  W: 0.40253875
  X: 0.28928542
  Y: 0.23672764
  Z: 0.42331597
  [: 0.3674951
  \: 0.77792776
  ]: 0.49723154
  ^: 0.17044313
  _: 0.3737771
  `: 0.8157953
  a: 0.40420038
  b: 0.24117795
  c: 0.5626228
  d: 0.5331056
  e: 0.0
  f: 0.40764928
  g: 0.5322398
  h: 0.47228506
  i: 0.27882415
  j: 0.44915336
  k: 0.60482997
  l: 0.23406081
  m: 0.24717472
  n: 0.29663405
  o: 0.22582018
  p: 0.24268909
  q: 0.61633873
  r: 0.38040745

 Step: 38
  A: 1.0
  B: 0.6936722
  C: 0.6544051
  D: 0.5475186
  E: 0.56324315
  F: 0.77305484
  G: 0.37390274
  H: 0.47994882
  I: 0.7788229
  J: 0.7706555
  K: 0.69233066
  L: 0.3142887
  M: 0.71438575
  N: 0.26717663
  O: 0.23658164
  P: 0.30236942
  Q: 0.28960484
  R: 0.7779734
  S: 0.4558477
  T: 0.21942557
  U: 0.38528556
  V: 0.82379943
  W: 0.7698871
  X: 0.46556488
  Y: 0.39882204
  Z: 0.57959837
  [: 0.78857297
  \: 0.20736368
  ]: 0.31560442
  ^: 0.4343728
  _: 0.84736323
  `: 0.24518377
  a: 0.2983697
  b: 0.5459178
  c: 0.20756502
  d: 0.5365172
  e: 0.39472172
  f: 0.7668079
  g: 0.0
  h: 0.63038826
  i: 0.62681645
  j: 0.6872235
  k: 0.12242775
  l: 0.5493453
  m: 0.5684194
  n: 0.6350232
  o: 0.35988563
  p: 0.550964
  q: 0.17946674
  r: 0.85021305

 Step: 39
  A: 0.6730239
  B: 0.5873682
  C: 0.7980483
  D: 0.69251746
  E: 0.71400315
  F: 0.79348326
  G: 0.33288333
  H: 0.35172933
  I: 0.6237572
  J: 0.61466616
  K: 1.0
  L: 0.48129353
  M: 0.843755
  N: 0.4351472
  O: 0.39886484
  P: 0.0
  Q: 0.109997004
  R: 0.6116778
  S: 0.46130797
  T: 0.39091247
  U: 0.36562994
  V: 0.6821206
  W: 0.7464519
  X: 0.40273783
  Y: 0.2766614
  Z: 0.6038252
  [: 0.6607934
  \: 0.3803364
  ]: 0.43874618
  ^: 0.29817644
  _: 0.6351678
  `: 0.41793543
  a: 0.35254946
  b: 0.40860978
  c: 0.28554302
  d: 0.69822305
  e: 0.25164157
  f: 0.7149083
  g: 0.34081313
  h: 0.8195353
  i: 0.4831686
  j: 0.8517448
  k: 0.35893685
  l: 0.41271752
  m: 0.4298146
  n: 0.49946526
  o: 0.20236832
  p: 0.41335696
  q: 0.39053088
  r: 0.6479935

 Step: 40
  A: 0.8785097
  B: 0.77583474
  C: 0.74245304
  D: 0.68610317
  E: 0.69413894
  F: 0.7926567
  G: 0.4854055
  H: 0.32333946
  I: 0.71991324
  J: 0.7085933
  K: 0.75773233
  L: 0.57230705
  M: 0.7730969
  N: 0.54301244
  O: 0.52131444
  P: 0.38420954
  Q: 0.40993378
  R: 0.7184061
  S: 0.59525275
  T: 0.5331924
  U: 0.5121428
  V: 0.77336675
  W: 0.76518136
  X: 0.5243098
  Y: 0.16794379
  Z: 0.69857717
  [: 0.7410943
  \: 0.511953
  ]: 0.56430477
  ^: 0.0
  _: 0.90493435
  `: 0.5343721
  a: 0.51410437
  b: 0.34730923
  c: 0.44303071
  d: 0.67999125
  e: 0.31833902
  f: 0.8194765
  g: 0.50121903
  h: 0.72688276
  i: 0.49813426
  j: 0.74961436
  k: 0.50516206
  l: 0.3657166
  m: 0.3953586
  n: 0.5907589
  o: 0.24670316
  p: 0.35789987
  q: 0.5257443
  r: 1.0

 Step: 41
  A: 0.14846404
  B: 0.30658695
  C: 0.35157916
  D: 0.43391806
  E: 0.42125267
  F: 0.2690233
  G: 1.0
  H: 0.62144625
  I: 0.29141593
  J: 0.29906687
  K: 0.32439733
  L: 0.5878091
  M: 0.30395216
  N: 0.61286026
  O: 0.63330513
  P: 0.74289614
  Q: 0.7575582
  R: 0.29085657
  S: 0.6191578
  T: 0.678272
  U: 0.8500703
  V: 0.2559384
  W: 0.28315684
  X: 0.70203364
  Y: 0.6514459
  Z: 0.4328252
  [: 0.28129172
  \: 0.6465758
  ]: 0.6365374
  ^: 0.64576584
  _: 0.116006106
  `: 0.62516606
  a: 0.7659461
  b: 0.5279567
  c: 0.6801108
  d: 0.43701997
  e: 0.7271083
  f: 0.24325638
  g: 0.6885961
  h: 0.3703782
  i: 0.44566825
  j: 0.3310789
  k: 0.66827625
  l: 0.5289231
  m: 0.5074481
  n: 0.42908177
  o: 0.69140065
  p: 0.5232327
  q: 0.6540714
  r: 0.0

 Step: 42
  A: 0.3012261
  B: 0.28798044
  C: 0.2747465
  D: 0.2614725
  E: 0.26368824
  F: 0.2901669
  G: 0.20805918
  H: 0.39070815
  I: 0.33506298
  J: 0.33919507
  K: 0.28031603
  L: 0.23530978
  M: 0.28233975
  N: 0.23532905
  O: 0.23525557
  P: 0.09587137
  Q: 0.0
  R: 0.33677238
  S: 0.24255168
  T: 0.20975287
  U: 0.21950096
  V: 0.31505623
  W: 0.30282107
  X: 0.26542032
  Y: 1.0
  Z: 0.26388198
  [: 0.32437304
  \: 0.23167062
  ]: 0.22268523
  ^: 0.5530139
  _: 0.30240652
  `: 0.23261431
  a: 0.19155002
  b: 0.5028431
  c: 0.25466052
  d: 0.2616941
  e: 0.30226555
  f: 0.28709912
  g: 0.19663417
  h: 0.2727634
  i: 0.4140843
  j: 0.28166547
  k: 0.21702923
  l: 0.4481407
  m: 0.45205468
  n: 0.34845093
  o: 0.46555522
  p: 0.4922972
  q: 0.21859558
  r: 0.29816774

 Step: 43
  A: 0.39690062
  B: 0.395176
  C: 0.3466818
  D: 0.31333455
  E: 0.3168998
  F: 0.3740464
  G: 0.39939657
  H: 0.5381401
  I: 0.43432134
  J: 0.43915236
  K: 0.35422862
  L: 0.2088375
  M: 0.36092007
  N: 0.13910268
  O: 0.10554548
  P: 0.44038823
  Q: 0.41333064
  R: 0.43753645
  S: 0.36519623
  T: 0.2798737
  U: 0.387202
  V: 0.4088624
  W: 0.3889634
  X: 0.42014325
  Y: 1.0
  Z: 0.35548162
  [: 0.41983852
  \: 0.0
  ]: 0.29196584
  ^: 0.66734636
  _: 0.4028873
  `: 0.124016546
  a: 0.34410754
  b: 0.6042882
  c: 0.28982264
  d: 0.2983783
  e: 0.5104169
  f: 0.37658748
  g: 0.26137978
  h: 0.33542892
  i: 0.52227944
  j: 0.35253927
  k: 0.20161983
  l: 0.5635628
  m: 0.56239945
  n: 0.46728036
  o: 0.6199396
  p: 0.59545916
  q: 0.2016636
  r: 0.39693156

 Step: 44
  A: 0.6158677
  B: 0.5256758
  C: 0.45999032
  D: 0.3611122
  E: 0.37500462
  F: 0.56171054
  G: 0.39442956
  H: 0.49176517
  I: 1.0
  J: 0.91649777
  K: 0.4941686
  L: 0.0
  M: 0.50846785
  N: 0.15604609
  O: 0.18749243
  P: 0.37216163
  Q: 0.36529782
  R: 0.8556637
  S: 0.40615603
  T: 0.29098582
  U: 0.39510903
  V: 0.75736344
  W: 0.66697675
  X: 0.44287455
  Y: 0.44190148
  Z: 0.44227022
  [: 0.8480559
  \: 0.21135087
  ]: 0.2963655
  ^: 0.46746144
  _: 0.5981618
  `: 0.1620031
  a: 0.34823897
  b: 0.57359415
  c: 0.2882951
  d: 0.3411904
  e: 0.42769998
  f: 0.53693557
  g: 0.27953187
  h: 0.4381216
  i: 0.6615531
  j: 0.5023782
  k: 0.25033754
  l: 0.5677518
  m: 0.59296906
  n: 0.5908458
  o: 0.41021314
  p: 0.5782122
  q: 0.22687395
  r: 0.58423924

 Step: 45
  A: 0.54102045
  B: 0.68272185
  C: 0.72317505
  D: 0.7531976
  E: 0.7428363
  F: 0.59879553
  G: 0.7098198
  H: 0.6044577
  I: 0.0
  J: 0.111924596
  K: 0.6666072
  L: 0.7424623
  M: 0.6662203
  N: 0.7340277
  O: 0.7309688
  P: 0.68887544
  Q: 0.69680744
  R: 0.19542581
  S: 0.7799504
  T: 0.7494865
  U: 0.7205072
  V: 0.33246183
  W: 0.44413364
  X: 0.68979645
  Y: 0.62450314
  Z: 1.0
  [: 0.20553152
  \: 0.7308154
  ]: 0.77078295
  ^: 0.61221504
  _: 0.5671511
  `: 0.73458767
  a: 0.73532236
  b: 0.50921017
  c: 0.7106643
  d: 0.7243826
  e: 0.6581288
  f: 0.6660881
  g: 0.732383
  h: 0.6997249
  i: 0.41805074
  j: 0.635474
  k: 0.73249495
  l: 0.5209453
  m: 0.49209076
  n: 0.528607
  o: 0.65413314
  p: 0.50498587
  q: 0.74018204
  r: 0.58999443

 Step: 46
  A: 0.598963
  B: 0.68753284
  C: 0.40813133
  D: 0.0
  E: 0.08249182
  F: 0.5172475
  G: 0.62320846
  H: 0.6153265
  I: 0.5829564
  J: 0.585354
  K: 0.4267312
  L: 0.406253
  M: 0.47486562
  N: 0.4491971
  O: 0.47882643
  P: 0.5887231
  Q: 0.58943015
  R: 0.590248
  S: 0.7034691
  T: 0.5639021
  U: 0.63356096
  V: 0.5638052
  W: 0.5142364
  X: 0.6456839
  Y: 0.5932445
  Z: 1.0
  [: 0.5655795
  \: 0.49932492
  ]: 0.5705583
  ^: 0.603295
  _: 0.6252813
  `: 0.46778506
  a: 0.6038919
  b: 0.60666436
  c: 0.54148793
  d: 0.20427808
  e: 0.60809284
  f: 0.59962
  g: 0.5500735
  h: 0.30897775
  i: 0.60620075
  j: 0.40500388
  k: 0.5299382
  l: 0.6103189
  m: 0.6084321
  n: 0.6271667
  o: 0.5915368
  p: 0.6069996
  q: 0.5199205
  r: 0.6239414

 Step: 47
  A: 0.18096408
  B: 0.24407327
  C: 0.14447364
  D: 0.21018402
  E: 0.20123194
  F: 0.12573583
  G: 0.4212939
  H: 0.6421949
  I: 0.35679448
  J: 0.37600827
  K: 0.14053594
  L: 0.31968632
  M: 0.112128526
  N: 0.34354755
  O: 0.36175126
  P: 0.4728768
  Q: 0.45643365
  R: 0.36835268
  S: 0.33576164
  T: 0.36327896
  U: 0.40319422
  V: 0.25841638
  W: 0.21275604
  X: 0.4207082
  Y: 0.6149903
  Z: 0.21658777
  [: 0.3065912
  \: 0.3705366
  ]: 0.33821175
  ^: 0.65249866
  _: 0.22043777
  `: 0.3517352
  a: 0.38755217
  b: 0.8322897
  c: 0.42233926
  d: 0.21679902
  e: 0.5329247
  f: 0.0
  g: 0.38503468
  h: 0.1703714
  i: 0.6954412
  j: 0.1634602
  k: 0.37911782
  l: 1.0
  m: 0.8840626
  n: 0.50947046
  o: 0.55003387
  p: 0.8408437
  q: 0.36343554
  r: 0.18423611

 Step: 48
  A: 0.49435964
  B: 0.35992897
  C: 0.44404888
  D: 0.41824538
  E: 0.42408606
  F: 0.4990961
  G: 0.30782822
  H: 0.24779907
  I: 0.88465
  J: 1.0
  K: 0.46762607
  L: 0.36839947
  M: 0.46519595
  N: 0.3598866
  O: 0.35241306
  P: 0.31164733
  Q: 0.314094
  R: 0.77194273
  S: 0.33635187
  T: 0.34233811
  U: 0.3110236
  V: 0.67747176
  W: 0.6146065
  X: 0.28314865
  Y: 0.30311844
  Z: 0.38790113
  [: 0.8033352
  \: 0.3480823
  ]: 0.35053948
  ^: 0.28974298
  _: 0.43305853
  `: 0.35569388
  a: 0.32724628
  b: 0.32616434
  c: 0.33240733
  d: 0.4235301
  e: 0.29056937
  f: 0.44937357
  g: 0.3379815
  h: 0.44913733
  i: 0.40921953
  j: 0.48576072
  k: 0.34235334
  l: 0.2866353
  m: 0.326932
  n: 0.0
  o: 0.30328637
  p: 0.3271666
  q: 0.34725818
  r: 0.43952712

 Step: 49
  A: 0.69948596
  B: 0.7528891
  C: 0.75674224
  D: 0.7723085
  E: 0.7682187
  F: 0.72160006
  G: 0.77795905
  H: 0.545462
  I: 0.5961084
  J: 0.58289504
  K: 0.74171245
  L: 0.7799384
  M: 0.74037707
  N: 0.76841795
  O: 0.76276743
  P: 0.69499415
  Q: 0.71567476
  R: 0.59194344
  S: 1.0
  T: 0.8030266
  U: 0.8113763
  V: 0.6533202
  W: 0.6839275
  X: 0.7685048
  Y: 0.49511525
  Z: 0.8212453
  [: 0.6255346
  \: 0.7630942
  ]: 0.82530725
  ^: 0.4944412
  _: 0.7007522
  `: 0.769247
  a: 0.8103589
  b: 0.0
  c: 0.72381604
  d: 0.76380897
  e: 0.6403406
  f: 0.7377015
  g: 0.7741039
  h: 0.7530866
  i: 0.34877455
  j: 0.7346497
  k: 0.76916605
  l: 0.30942765
  m: 0.24725027
  n: 0.57516
  o: 0.5984902
  p: 0.051236816
  q: 0.7813366
  r: 0.7122659

 Step: 50
  A: 0.27895874
  B: 0.20446926
  C: 0.3573639
  D: 0.34883752
  E: 0.3537094
  F: 0.4321577
  G: 0.30210918
  H: 0.32397634
  I: 0.64126205
  J: 0.6088411
  K: 0.39218116
  L: 0.32741344
  M: 0.375469
  N: 0.32559657
  O: 0.32272092
  P: 0.31505895
  Q: 0.3132979
  R: 0.5604911
  S: 0.28806472
  T: 0.31154275
  U: 0.2990737
  V: 1.0
  W: 0.6611135
  X: 0.29130986
  Y: 0.33197084
  Z: 0.294261
  [: 0.7434362
  \: 0.32052842
  ]: 0.3105391
  ^: 0.33160827
  _: 0.0
  `: 0.32328093
  a: 0.30553278
  b: 0.37052247
  c: 0.3188639
  d: 0.36094052
  e: 0.31606978
  f: 0.3024169
  g: 0.3143939
  h: 0.37792414
  i: 0.41391855
  j: 0.43180242
  k: 0.31691968
  l: 0.35948387
  m: 0.37589386
  n: 0.30609494
  o: 0.32310268
  p: 0.3720388
  q: 0.31719986
  r: 0.12997451

 Step: 51
  A: 0.3762055
  B: 0.44191164
  C: 0.4032924
  D: 0.42596328
  E: 0.4211081
  F: 0.3624409
  G: 0.5179802
  H: 0.60672
  I: 0.26304382
  J: 0.28402707
  K: 0.3851196
  L: 0.4741113
  M: 0.3869874
  N: 0.48454773
  O: 0.49295452
  P: 0.54168934
  Q: 0.53429
  R: 0.32791224
  S: 0.4837572
  T: 0.4946016
  U: 0.510334
  V: 0.2507003
  W: 0.25039586
  X: 0.5153322
  Y: 0.6121262
  Z: 0.44172275
  [: 0.0
  \: 0.4970569
  ]: 0.4843321
  ^: 0.6224386
  _: 0.40566084
  `: 0.48847175
  a: 0.5045929
  b: 0.7547719
  c: 0.5203703
  d: 0.42297998
  e: 0.5660034
  f: 0.39698038
  g: 0.50371504
  h: 0.40016595
  i: 0.6515865
  j: 0.36914688
  k: 0.5011044
  l: 0.7546754
  m: 1.0
  n: 0.53038204
  o: 0.57754743
  p: 0.76966333
  q: 0.49423033
  r: 0.40263504

 Step: 52
  A: 0.73608613
  B: 0.56608564
  C: 0.73178667
  D: 0.62651104
  E: 0.64721054
  F: 1.0
  G: 0.13879105
  H: 0.36021948
  I: 0.6852347
  J: 0.6727375
  K: 0.81567967
  L: 0.4379189
  M: 0.8244114
  N: 0.41113704
  O: 0.38713962
  P: 0.28378713
  Q: 0.27252024
  R: 0.66591775
  S: 0.32546583
  T: 0.32445234
  U: 0.0
  V: 0.7689465
  W: 0.8302587
  X: 0.25962391
  Y: 0.35044727
  Z: 0.54801273
  [: 0.7329901
  \: 0.37094
  ]: 0.361522
  ^: 0.35191083
  _: 0.66550845
  `: 0.39565507
  a: 0.22888176
  b: 0.44309697
  c: 0.3365379
  d: 0.6365554
  e: 0.29175517
  f: 0.7546136
  g: 0.32191783
  h: 0.7317715
  i: 0.5117027
  j: 0.8129338
  k: 0.34468862
  l: 0.43862453
  m: 0.4583421
  n: 0.49397317
  o: 0.32074842
  p: 0.44682366
  q: 0.3579604
  r: 0.6806974

 Step: 53
  A: 0.23827453
  B: 0.3332458
  C: 0.18673503
  D: 0.24870217
  E: 0.23638304
  F: 0.0
  G: 0.47287005
  H: 0.6700232
  I: 0.36620083
  J: 0.3873718
  K: 0.1310391
  L: 0.36413437
  M: 0.12714241
  N: 0.3875015
  O: 0.40653506
  P: 0.5157913
  Q: 0.5009167
  R: 0.38601372
  S: 0.40031824
  T: 0.4147862
  U: 0.4571315
  V: 0.2493719
  W: 0.17106093
  X: 0.47564682
  Y: 0.64449537
  Z: 0.29987013
  [: 0.30179194
  \: 0.41617244
  ]: 0.39232972
  ^: 0.67921543
  _: 0.2961951
  `: 0.39674988
  a: 0.44004592
  b: 0.84307015
  c: 0.4663095
  d: 0.24367516
  e: 0.571219
  f: 0.19083554
  g: 0.4333623
  h: 0.18517758
  i: 0.71352005
  j: 0.13751277
  k: 0.426439
  l: 1.0
  m: 0.8902309
  n: 0.5515508
  o: 0.5855525
  p: 0.8511445
  q: 0.41153747
  r: 0.27329805

 Step: 54
  A: 0.25348023
  B: 0.22350337
  C: 0.16948257
  D: 0.17090438
  E: 0.17413554
  F: 0.2187713
  G: 0.2923137
  H: 0.45937648
  I: 0.36509782
  J: 0.37913057
  K: 0.19369239
  L: 0.2267271
  M: 0.19328761
  N: 0.2432866
  O: 0.25385863
  P: 0.33315882
  Q: 0.3195667
  R: 0.37118775
  S: 0.20673795
  T: 0.24137765
  U: 0.27638918
  V: 0.30120093
  W: 0.26427728
  X: 0.30140063
  Y: 0.45486328
  Z: 0.0
  [: 0.33154517
  \: 0.2579733
  ]: 0.21541928
  ^: 0.47400463
  _: 0.26103297
  `: 0.24672937
  a: 0.26096585
  b: 0.69401944
  c: 0.29625168
  d: 0.18988888
  e: 0.3795098
  f: 0.19625866
  g: 0.26311547
  h: 0.18542278
  i: 0.62596476
  j: 0.20613226
  k: 0.26063132
  l: 0.68681914
  m: 1.0
  n: 0.41701564
  o: 0.39615676
  p: 0.71459436
  q: 0.2480982
  r: 0.24527255

 Step: 55
  A: 0.3955955
  B: 0.4787295
  C: 0.31947744
  D: 0.37867758
  E: 0.35767248
  F: 0.287489
  G: 0.7028728
  H: 0.684775
  I: 0.4221288
  J: 0.43161756
  K: 0.23411351
  L: 0.5642511
  M: 0.2949081
  N: 0.60400486
  O: 0.6373949
  P: 1.0
  Q: 0.8919996
  R: 0.43733144
  S: 0.5930866
  T: 0.6492332
  U: 0.6736645
  V: 0.36601344
  W: 0.26069537
  X: 0.64287645
  Y: 0.7481825
  Z: 0.467274
  [: 0.37881094
  \: 0.6546418
  ]: 0.60795164
  ^: 0.7302299
  _: 0.43230456
  `: 0.6205835
  a: 0.68361366
  b: 0.6309255
  c: 0.740067
  d: 0.34463534
  e: 0.7745372
  f: 0.37157285
  g: 0.6910818
  h: 0.25710025
  i: 0.5637054
  j: 0.0
  k: 0.67486143
  l: 0.6279088
  m: 0.6121025
  n: 0.55277544
  o: 0.8146242
  p: 0.62647754
  q: 0.64723045
  r: 0.42167157

 Step: 56
  A: 0.4402157
  B: 0.40168494
  C: 0.38493958
  D: 0.35820392
  E: 0.3628394
  F: 0.41782126
  G: 0.23084772
  H: 0.40972385
  I: 0.52461636
  J: 0.5356417
  K: 0.3968406
  L: 0.3027081
  M: 0.40063247
  N: 0.29159752
  O: 0.28300908
  P: 0.18105376
  Q: 0.18857214
  R: 0.5282971
  S: 0.30831972
  T: 0.2768102
  U: 0.25806153
  V: 0.4768134
  W: 0.44862992
  X: 0.29133725
  Y: 0.36822042
  Z: 0.35993943
  [: 0.4995497
  \: 0.2781412
  ]: 0.2926987
  ^: 0.38007954
  _: 0.44065496
  `: 0.28715417
  a: 0.25942802
  b: 0.7906185
  c: 0.25858155
  d: 0.35758528
  e: 0.0
  f: 0.40893972
  g: 0.26375142
  h: 0.38126555
  i: 0.7362061
  j: 0.40031207
  k: 0.27097726
  l: 1.0
  m: 0.88244444
  n: 0.54026324
  o: 0.24057958
  p: 0.808659
  q: 0.27880025
  r: 0.43094844

 Step: 57
  A: 0.6326134
  B: 0.5462447
  C: 0.58535814
  D: 0.5594058
  E: 0.5647052
  F: 0.6309683
  G: 0.45730513
  H: 0.36227888
  I: 1.0
  J: 0.84853005
  K: 0.6038357
  L: 0.50587726
  M: 0.60384196
  N: 0.4944238
  O: 0.48523366
  P: 0.43188253
  Q: 0.44028425
  R: 0.77760506
  S: 0.49576104
  T: 0.48357892
  U: 0.46572492
  V: 0.7659814
  W: 0.7129634
  X: 0.45857254
  Y: 0.35262915
  Z: 0.544458
  [: 0.84212875
  \: 0.48078576
  ]: 0.4950946
  ^: 0.34416485
  _: 0.59821665
  `: 0.49014354
  a: 0.47252342
  b: 0.17692673
  c: 0.45514065
  d: 0.56170183
  e: 0.40600774
  f: 0.59753674
  g: 0.47358093
  h: 0.586678
  i: 0.0
  j: 0.6160517
  k: 0.47638553
  l: 0.21735212
  m: 0.15168017
  n: 0.41607273
  o: 0.3924464
  p: 0.17004848
  q: 0.4839551
  r: 0.5989913

 Step: 58
  A: 0.5839575
  B: 0.61369765
  C: 0.63648385
  D: 0.663776
  E: 0.65928173
  F: 0.605429
  G: 0.73935574
  H: 0.5616616
  I: 0.5082195
  J: 0.4976424
  K: 0.6255866
  L: 0.72461325
  M: 0.6214618
  N: 0.73960954
  O: 0.75054204
  P: 1.0
  Q: 0.9030624
  R: 0.5050095
  S: 0.6920836
  T: 0.7461817
  U: 0.7240065
  V: 0.55154866
  W: 0.5776908
  X: 0.67386556
  Y: 0.5879411
  Z: 0.6550683
  [: 0.53089213
  \: 0.7559817
  ]: 0.7262708
  ^: 0.56427824
  _: 0.5832712
  `: 0.7444506
  a: 0.7526026
  b: 0.066365324
  c: 0.78660995
  d: 0.6659186
  e: 0.7231939
  f: 0.61214036
  g: 0.77073026
  h: 0.6411708
  i: 0.3033882
  j: 0.62297255
  k: 0.7630352
  l: 0.29407713
  m: 0.21186605
  n: 0.50672853
  o: 0.7369883
  p: 0.0
  q: 0.75115734
  r: 0.5915005

 Step: 59
  A: 0.6666237
  B: 0.70623773
  C: 0.6678169
  D: 0.64386195
  E: 0.6450727
  F: 0.6646541
  G: 0.501424
  H: 0.4612103
  I: 0.62503123
  J: 0.62073517
  K: 0.66225266
  L: 0.5444037
  M: 0.66774774
  N: 0.49940497
  O: 0.4714394
  P: 0.093370385
  Q: 0.0
  R: 0.6234048
  S: 1.0
  T: 0.5359107
  U: 0.59369993
  V: 0.6440614
  W: 0.64957863
  X: 0.6231619
  Y: 0.36716792
  Z: 0.74466574
  [: 0.63400257
  \: 0.46119478
  ]: 0.61627406
  ^: 0.3925095
  _: 0.67010444
  `: 0.49147454
  a: 0.5290385
  b: 0.48777974
  c: 0.3534611
  d: 0.6256904
  e: 0.34440392
  f: 0.6808017
  g: 0.43717396
  h: 0.6529134
  i: 0.54393643
  j: 0.6547104
  k: 0.45225587
  l: 0.4972315
  m: 0.5070831
  n: 0.591325
  o: 0.29607037
  p: 0.4923978
  q: 0.49435714
  r: 0.6755948

 Step: 60
  A: 0.14636992
  B: 0.24373297
  C: 0.21369067
  D: 0.34718332
  E: 0.3282247
  F: 0.13631813
  G: 0.54319894
  H: 0.4680157
  I: 0.23127727
  J: 0.23861441
  K: 0.19101095
  L: 0.63122475
  M: 0.14934692
  N: 0.69793516
  O: 0.73868185
  P: 0.6170614
  Q: 0.62325895
  R: 0.23673849
  S: 0.4605168
  T: 0.67577523
  U: 0.5305425
  V: 0.19215031
  W: 0.18829796
  X: 0.4648392
  Y: 0.5485671
  Z: 0.30322337
  [: 0.21380949
  \: 0.78718615
  ]: 0.597342
  ^: 0.5115164
  _: 0.1812188
  `: 0.7250071
  a: 0.60079724
  b: 0.4199998
  c: 0.75155866
  d: 0.36667588
  e: 0.5388055
  f: 0.0
  g: 0.79083574
  h: 0.25706077
  i: 0.35623893
  j: 0.21495384
  k: 1.0
  l: 0.41469404
  m: 0.4008287
  n: 0.33792624
  o: 0.5782961
  p: 0.41532454
  q: 0.7853398
  r: 0.15607296

 Step: 61
  A: 0.8714221
  B: 0.7617719
  C: 0.67142165
  D: 0.5847294
  E: 0.5973133
  F: 0.751162
  G: 0.445742
  H: 0.506924
  I: 0.7718796
  J: 0.7663862
  K: 0.6957142
  L: 0.38016513
  M: 0.7153193
  N: 0.30484515
  O: 0.25083858
  P: 0.31768554
  Q: 0.32707727
  R: 0.77762425
  S: 0.5302469
  T: 0.36961308
  U: 0.46379277
  V: 0.785437
  W: 0.7503093
  X: 0.5259084
  Y: 0.37394562
  Z: 0.63312596
  [: 0.7706436
  \: 0.23697926
  ]: 0.4238372
  ^: 0.43897337
  _: 1.0
  `: 0.29081935
  a: 0.41023928
  b: 0.5571606
  c: 0.0
  d: 0.56921256
  e: 0.42023614
  f: 0.7690221
  g: 0.28812703
  h: 0.64824504
  i: 0.6384229
  j: 0.6890436
  k: 0.2529405
  l: 0.5680343
  m: 0.5836512
  n: 0.68140554
  o: 0.34188896
  p: 0.56356275
  q: 0.30903333
  r: 0.9072215

 Step: 62
  A: 0.13046531
  B: 0.21183224
  C: 0.20462514
  D: 0.33577684
  E: 0.3188976
  F: 0.128507
  G: 0.45920134
  H: 0.4027725
  I: 0.20491137
  J: 0.21095955
  K: 0.18373145
  L: 0.6410547
  M: 0.14297919
  N: 0.8290464
  O: 1.0
  P: 0.52717626
  Q: 0.5280026
  R: 0.20897283
  S: 0.39406854
  T: 0.56032574
  U: 0.4483243
  V: 0.17300713
  W: 0.1741776
  X: 0.39661628
  Y: 0.4775184
  Z: 0.26851386
  [: 0.1914685
  \: 0.8095735
  ]: 0.5137271
  ^: 0.4420723
  _: 0.1595102
  `: 0.82012945
  a: 0.50124896
  b: 0.36415586
  c: 0.67732584
  d: 0.36980498
  e: 0.46137142
  f: 0.0
  g: 0.6138768
  h: 0.25042263
  i: 0.30979416
  j: 0.20781322
  k: 0.66958946
  l: 0.35900524
  m: 0.34751958
  n: 0.29270142
  o: 0.50104314
  p: 0.36009216
  q: 0.65883994
  r: 0.13726516

 Step: 63
  A: 0.4208995
  B: 0.40882325
  C: 0.487091
  D: 0.53043693
  E: 0.52758616
  F: 0.45298532
  G: 0.33977067
  H: 0.19189034
  I: 0.38804656
  J: 0.3831949
  K: 0.47916615
  L: 0.6907255
  M: 0.4689769
  N: 0.79771125
  O: 0.85034734
  P: 0.31556338
  Q: 0.34486455
  R: 0.3830144
  S: 0.4294553
  T: 0.57283074
  U: 0.37300116
  V: 0.41375008
  W: 0.4381445
  X: 0.32114494
  Y: 0.26678735
  Z: 0.46461803
  [: 0.40343964
  \: 1.0
  ]: 0.55391157
  ^: 0.19460258
  _: 0.4095251
  `: 0.8190595
  a: 0.45718282
  b: 0.2694752
  c: 0.6223906
  d: 0.56552255
  e: 0.0
  f: 0.44471064
  g: 0.60906696
  h: 0.50548106
  i: 0.3073729
  j: 0.4838871
  k: 0.70716816
  l: 0.26264808
  m: 0.27580708
  n: 0.32729116
  o: 0.25073472
  p: 0.27119634
  q: 0.7003212
  r: 0.41699943

 Step: 64
  A: 0.46923342
  B: 0.46345645
  C: 0.46036434
  D: 0.45557332
  E: 0.45991802
  F: 0.46661666
  G: 0.48975584
  H: 0.5274487
  I: 0.48157072
  J: 0.48297122
  K: 0.46485034
  L: 0.519309
  M: 0.46364197
  N: 0.5826656
  O: 0.6133445
  P: 0.607242
  Q: 0.61072534
  R: 0.48232672
  S: 0.43449703
  T: 0.0
  U: 0.4712731
  V: 0.47506186
  W: 0.47210073
  X: 0.4828445
  Y: 0.5770317
  Z: 0.4371697
  [: 0.47829387
  \: 0.6378262
  ]: 0.31847477
  ^: 0.55367756
  _: 0.46985337
  `: 0.5917416
  a: 0.44262046
  b: 0.52581835
  c: 0.69882745
  d: 0.4835637
  e: 0.55048764
  f: 0.46263123
  g: 1.0
  h: 0.46625015
  i: 0.50745803
  j: 0.46859255
  k: 0.75327826
  l: 0.52121276
  m: 0.5187589
  n: 0.49305648
  o: 0.5877123
  p: 0.5241377
  q: 0.5870686
  r: 0.46784765

 Step: 65
  A: 0.5626993
  B: 0.58413476
  C: 0.63181645
  D: 0.66904885
  E: 0.66250885
  F: 0.59322196
  G: 0.65410167
  H: 0.46976638
  I: 0.48584118
  J: 0.4749789
  K: 0.6203288
  L: 0.7875808
  M: 0.61270463
  N: 0.8161328
  O: 0.8297055
  P: 0.6632835
  Q: 0.68102205
  R: 0.4811744
  S: 0.6596691
  T: 0.7825977
  U: 0.6586319
  V: 0.53243226
  W: 0.56415516
  X: 0.60497004
  Y: 0.48564515
  Z: 0.6412387
  [: 0.51098317
  \: 0.8566539
  ]: 0.74785936
  ^: 0.45782012
  _: 0.55783784
  `: 0.8279965
  a: 0.7148404
  b: 0.058456928
  c: 0.7913743
  d: 0.6961835
  e: 0.57369214
  f: 0.5958527
  g: 0.8468984
  h: 0.64378107
  i: 0.2774977
  j: 0.6208796
  k: 1.0
  l: 0.2527662
  m: 0.18624154
  n: 0.46247333
  o: 0.5743603
  p: 0.0
  q: 0.8597857
  r: 0.56778646

 Step: 66
  A: 0.76258373
  B: 0.64265186
  C: 0.79521674
  D: 0.7220065
  E: 0.7377563
  F: 1.0
  G: 0.43730193
  H: 0.0
  I: 0.6776231
  J: 0.6617252
  K: 0.8570959
  L: 0.58089703
  M: 0.8626773
  N: 0.5534853
  O: 0.5309872
  P: 0.39033982
  Q: 0.40795115
  R: 0.6572391
  S: 0.5351113
  T: 0.51804507
  U: 0.45839417
  V: 0.772082
  W: 0.8398498
  X: 0.43024263
  Y: 0.30981502
  Z: 0.6664001
  [: 0.7307263
  \: 0.5193755
  ]: 0.5470221
  ^: 0.25049862
  _: 0.7002039
  `: 0.5423609
  a: 0.48363575
  b: 0.33876163
  c: 0.4612904
  d: 0.7249125
  e: 0.29741457
  f: 0.7981637
  g: 0.49539313
  h: 0.7959203
  i: 0.4327695
  j: 0.8522327
  k: 0.5055677
  l: 0.30454445
  m: 0.34581283
  n: 0.4542512
  o: 0.331723
  p: 0.34126303
  q: 0.52399707
  r: 0.7207792

 Step: 67
  A: 0.6097594
  B: 0.69638765
  C: 0.67482543
  D: 0.7011722
  E: 0.6953884
  F: 0.6317022
  G: 0.85602164
  H: 0.6341705
  I: 0.45435008
  J: 0.43240926
  K: 0.6575798
  L: 0.7426199
  M: 0.6557423
  N: 0.7437412
  O: 0.74648994
  P: 0.750003
  Q: 0.7653583
  R: 0.45183864
  S: 0.81991804
  T: 0.7778996
  U: 0.86879826
  V: 0.53660613
  W: 0.57835144
  X: 1.0
  Y: 0.6060979
  Z: 0.72375286
  [: 0.4954896
  \: 0.75018424
  ]: 0.7735266
  ^: 0.5991754
  _: 0.620484
  `: 0.7473772
  a: 0.81048805
  b: 0.2923909
  c: 0.7406648
  d: 0.69382036
  e: 0.7381748
  f: 0.65449
  g: 0.76786023
  h: 0.67380935
  i: 0.0
  j: 0.6490367
  k: 0.758803
  l: 0.34739432
  m: 0.24451938
  n: 0.5338394
  o: 0.6809567
  p: 0.27898517
  q: 0.76041996
  r: 0.6328481

 Step: 68
  A: 0.5974221
  B: 0.6193726
  C: 0.6573073
  D: 0.68837607
  E: 0.6829055
  F: 0.62373626
  G: 0.69972324
  H: 0.5419091
  I: 0.5268028
  J: 0.5168024
  K: 0.64733905
  L: 0.7882082
  M: 0.64088583
  N: 0.82925946
  O: 0.85759413
  P: 0.7545088
  Q: 0.75847685
  R: 0.52279013
  S: 0.68881303
  T: 0.77617663
  U: 0.6976735
  V: 0.56908095
  W: 0.5973356
  X: 0.6516684
  Y: 0.6229722
  Z: 0.6668825
  [: 0.5494829
  \: 0.8631754
  ]: 0.7509993
  ^: 0.5660963
  _: 0.593908
  `: 0.8349857
  a: 0.7384675
  b: 0.30317122
  c: 1.0
  d: 0.71402955
  e: 0.6553256
  f: 0.62687165
  g: 0.8231446
  h: 0.6675505
  i: 0.32985663
  j: 0.6476835
  k: 0.8501163
  l: 0.30184984
  m: 0.0
  n: 0.51036257
  o: 0.69075215
  p: 0.27869833
  q: 0.818194
  r: 0.60273075

 Step: 69
  A: 0.17473102
  B: 0.38140693
  C: 0.42256406
  D: 0.5086112
  E: 0.49165508
  F: 0.32115304
  G: 0.73832554
  H: 0.5934954
  I: 0.3121111
  J: 0.31844527
  K: 0.38658223
  L: 0.64283854
  M: 0.36513796
  N: 0.6525861
  O: 0.6648589
  P: 0.6855362
  Q: 0.6966147
  R: 0.30973324
  S: 1.0
  T: 0.7227685
  U: 0.7694356
  V: 0.28794417
  W: 0.32548106
  X: 0.7023853
  Y: 0.61828655
  Z: 0.57020843
  [: 0.30892605
  \: 0.67479646
  ]: 0.7277959
  ^: 0.60817254
  _: 0.13985302
  `: 0.6627338
  a: 0.75850147
  b: 0.51580536
  c: 0.67863274
  d: 0.5035137
  e: 0.6607494
  f: 0.29816756
  g: 0.7048427
  h: 0.43597817
  i: 0.4509792
  j: 0.38981745
  k: 0.69171876
  l: 0.51620704
  m: 0.49914503
  n: 0.4436652
  o: 0.6479224
  p: 0.5114933
  q: 0.69155705
  r: 0.0

 Step: 70
  A: 0.5439731
  B: 0.4727384
  C: 0.72886336
  D: 1.0
  E: 0.9429337
  F: 0.6184908
  G: 0.13942505
  H: 0.31538683
  I: 0.5087095
  J: 0.5022207
  K: 0.6835081
  L: 0.52363604
  M: 0.6635473
  N: 0.46704128
  O: 0.43790218
  P: 0.28691325
  Q: 0.27825367
  R: 0.49929836
  S: 0.31965533
  T: 0.36687255
  U: 0.0
  V: 0.54730785
  W: 0.59066343
  X: 0.23126021
  Y: 0.32520083
  Z: 0.557916
  [: 0.53320485
  \: 0.4186993
  ]: 0.41841894
  ^: 0.3177803
  _: 0.5137261
  `: 0.45190358
  a: 0.24765319
  b: 0.37095207
  c: 0.36337692
  d: 0.63582325
  e: 0.27259165
  f: 0.5890606
  g: 0.3580973
  h: 0.7429004
  i: 0.40891722
  j: 0.6664334
  k: 0.38740277
  l: 0.3677231
  m: 0.37920102
  n: 0.40134123
  o: 0.3077224
  p: 0.37314567
  q: 0.40876135
  r: 0.52608943

 Step: 71
  A: 0.8488825
  B: 0.7243201
  C: 0.62420183
  D: 0.51187867
  E: 0.52965397
  F: 0.71164936
  G: 0.3844412
  H: 0.48340753
  I: 0.72818756
  J: 0.7229576
  K: 0.64187026
  L: 0.21269254
  M: 0.6726711
  N: 0.16952224
  O: 0.15052563
  P: 0.32568082
  Q: 0.31688187
  R: 0.7319359
  S: 0.44895336
  T: 0.20629896
  U: 0.39368612
  V: 0.7457693
  W: 0.7041972
  X: 0.4703496
  Y: 0.4033722
  Z: 0.5704807
  [: 0.7277976
  \: 0.12297343
  ]: 0.2758553
  ^: 0.43920085
  _: 0.88557243
  `: 0.14146595
  a: 0.31430313
  b: 0.5387809
  c: 0.20704581
  d: 0.4423991
  e: 0.4036858
  f: 0.7490185
  g: 0.15662302
  h: 0.5669814
  i: 0.6061065
  j: 0.624902
  k: 0.099839225
  l: 0.54481363
  m: 0.5592892
  n: 0.63478285
  o: 0.37038723
  p: 0.5439794
  q: 0.0
  r: 1.0

 Step: 72
  A: 0.3406747
  B: 0.30679816
  C: 0.29981738
  D: 0.27997828
  E: 0.28387216
  F: 0.32450858
  G: 0.1760168
  H: 0.27709675
  I: 0.41137958
  J: 0.4214121
  K: 0.30833954
  L: 0.23732956
  M: 0.31122032
  N: 0.2300487
  O: 0.2243724
  P: 0.14696866
  Q: 0.15091816
  R: 0.41354978
  S: 0.235575
  T: 0.21645527
  U: 0.19661954
  V: 0.37226078
  W: 0.34979615
  X: 0.21658757
  Y: 0.34452367
  Z: 0.27876246
  [: 0.3912743
  \: 0.22082551
  ]: 0.22819328
  ^: 0.31198576
  _: 0.3389027
  `: 0.22683172
  a: 0.2009644
  b: 1.0
  c: 0.21003523
  d: 0.27646995
  e: 0.0
  f: 0.31631145
  g: 0.2080617
  h: 0.29576802
  i: 0.619521
  j: 0.310949
  k: 0.21475759
  l: 0.5697869
  m: 0.68572956
  n: 0.39211902
  o: 0.20668027
  p: 0.92636997
  q: 0.21988936
  r: 0.3317851

 Step: 73
  A: 0.0
  B: 0.3717989
  C: 1.0
  D: 0.7703864
  E: 0.78339475
  F: 0.48135138
  G: 0.48612353
  H: 0.4251069
  I: 0.27603891
  J: 0.2778358
  K: 0.7040573
  L: 0.5918261
  M: 0.6870384
  N: 0.56952924
  O: 0.5577507
  P: 0.4901749
  Q: 0.49502409
  R: 0.26338556
  S: 0.5028018
  T: 0.54117596
  U: 0.4886176
  V: 0.2767813
  W: 0.4141968
  X: 0.45622846
  Y: 0.45248023
  Z: 0.58789784
  [: 0.30142996
  \: 0.55091614
  ]: 0.5561459
  ^: 0.44006893
  _: 0.19137464
  `: 0.56407344
  a: 0.51378083
  b: 0.38811994
  c: 0.5225282
  d: 0.6328673
  e: 0.46310937
  f: 0.45740893
  g: 0.53360766
  h: 0.69096816
  i: 0.35097823
  j: 0.6117637
  k: 0.54135907
  l: 0.3871145
  m: 0.37787214
  n: 0.35116863
  o: 0.46901396
  p: 0.38541147
  q: 0.55075276
  r: 0.20776737

 Step: 74
  A: 0.43265796
  B: 0.4867352
  C: 0.26282603
  D: 0.10087929
  E: 0.0
  F: 0.36357588
  G: 0.7283032
  H: 0.69647175
  I: 0.4741691
  J: 0.4812685
  K: 0.3013202
  L: 0.5184035
  M: 0.32160398
  N: 0.5844573
  O: 0.6323456
  P: 0.9366242
  Q: 1.0
  R: 0.4830185
  S: 0.5898649
  T: 0.63893974
  U: 0.6906413
  V: 0.43434593
  W: 0.39217603
  X: 0.65784186
  Y: 0.74829125
  Z: 0.42094764
  [: 0.4495242
  \: 0.6461057
  ]: 0.5773384
  ^: 0.73576593
  _: 0.45904738
  `: 0.595221
  a: 0.69722843
  b: 0.6480437
  c: 0.74157053
  d: 0.36922893
  e: 0.7881579
  f: 0.38950482
  g: 0.69729614
  h: 0.23525392
  i: 0.5907426
  j: 0.31835425
  k: 0.6700805
  l: 0.6432588
  m: 0.63062054
  n: 0.5730547
  o: 0.80092245
  p: 0.64349234
  q: 0.6308138
  r: 0.4467629

 Step: 75
  A: 0.35189432
  B: 0.41924253
  C: 0.38058335
  D: 0.40336758
  E: 0.39751497
  F: 0.33855563
  G: 0.49777177
  H: 0.58579427
  I: 0.24370056
  J: 0.26409426
  K: 0.36164144
  L: 0.45282534
  M: 0.3634435
  N: 0.46378973
  O: 0.47481516
  P: 0.5219571
  Q: 0.513749
  R: 0.30545992
  S: 0.46346614
  T: 0.47361866
  U: 0.48996904
  V: 0.23232174
  W: 0.23397702
  X: 0.49564353
  Y: 0.5932136
  Z: 0.4184019
  [: 0.0
  \: 0.47765934
  ]: 0.4628091
  ^: 0.6033124
  _: 0.38169056
  `: 0.46655345
  a: 0.4839137
  b: 0.7425945
  c: 0.5008864
  d: 0.39918515
  e: 0.54490316
  f: 0.37349373
  g: 0.4832553
  h: 0.375484
  i: 0.64363813
  j: 0.34635013
  k: 0.4806889
  l: 0.7420523
  m: 1.0
  n: 0.5104402
  o: 0.5580551
  p: 0.760313
  q: 0.4726646
  r: 0.3785938

 Step: 76
  A: 0.5920956
  B: 0.55685985
  C: 0.7622059
  D: 0.91291857
  E: 1.0
  F: 0.6625169
  G: 0.42260006
  H: 0.24848032
  I: 0.52840465
  J: 0.51855814
  K: 0.7253282
  L: 0.5945552
  M: 0.70542645
  N: 0.544795
  O: 0.5087038
  P: 0.34769142
  Q: 0.37497297
  R: 0.51874954
  S: 0.5131852
  T: 0.5108624
  U: 0.44529006
  V: 0.57939243
  W: 0.6271153
  X: 0.42685863
  Y: 0.14635862
  Z: 0.6372932
  [: 0.5587389
  \: 0.49980906
  ]: 0.5489279
  ^: 0.0
  _: 0.56736493
  `: 0.53814626
  a: 0.46997398
  b: 0.25094974
  c: 0.42209795
  d: 0.6919312
  e: 0.27648395
  f: 0.64231944
  g: 0.47912347
  h: 0.7904474
  i: 0.3548746
  j: 0.7107014
  k: 0.48920047
  l: 0.2688089
  m: 0.2871873
  n: 0.42201555
  o: 0.22190766
  p: 0.26030123
  q: 0.517079
  r: 0.5823367

 Step: 77
  A: 0.18542363
  B: 0.26075515
  C: 0.24245116
  D: 0.26834524
  E: 0.2625823
  F: 0.20442459
  G: 0.36547813
  H: 0.44020593
  I: 0.049161654
  J: 0.058621004
  K: 0.22837459
  L: 0.32502058
  M: 0.22586697
  N: 0.3388037
  O: 0.35196108
  P: 0.4046483
  Q: 0.39285338
  R: 0.0
  S: 0.3240466
  T: 0.34432757
  U: 0.35527563
  V: 0.11453044
  W: 0.15761515
  X: 0.35389623
  Y: 0.5384375
  Z: 0.27505517
  [: 0.09024404
  \: 0.35486045
  ]: 0.33091506
  ^: 0.5152092
  _: 0.2066929
  `: 0.34133044
  a: 0.3530073
  b: 1.0
  c: 0.38455036
  d: 0.2716002
  e: 0.4246017
  f: 0.22461762
  g: 0.35782963
  h: 0.24494837
  i: 0.4986658
  j: 0.22238907
  k: 0.3563692
  l: 0.5148773
  m: 0.63550544
  n: 0.32712626
  o: 0.46127915
  p: 0.9402093
  q: 0.34589714
  r: 0.21150534

 Step: 78
  A: 0.6902506
  B: 0.63722676
  C: 0.8425377
  D: 0.77931565
  E: 0.7986075
  F: 0.81536686
  G: 0.53496575
  H: 0.3465828
  I: 0.5933264
  J: 0.5773066
  K: 1.0
  L: 0.65403175
  M: 0.87224424
  N: 0.6302413
  O: 0.6053634
  P: 0.4998033
  Q: 0.51468635
  R: 0.57803226
  S: 0.59758025
  T: 0.5967297
  U: 0.5484546
  V: 0.6752271
  W: 0.7523842
  X: 0.5248337
  Y: 0.39108914
  Z: 0.6961612
  [: 0.6420736
  \: 0.5982076
  ]: 0.61854035
  ^: 0.35007897
  _: 0.6522317
  `: 0.62272286
  a: 0.56891763
  b: 0.27385277
  c: 0.54930836
  d: 0.791357
  e: 0.44948518
  f: 0.752948
  g: 0.5797842
  h: 0.87634134
  i: 0.30424523
  j: 0.88118035
  k: 0.58784395
  l: 0.0
  m: 0.15081711
  n: 0.43935508
  o: 0.43580955
  p: 0.26374057
  q: 0.6040413
  r: 0.6733516

 Step: 79
  A: 0.53838396
  B: 0.56595504
  C: 0.48158142
  D: 0.42737234
  E: 0.4337776
  F: 0.50425893
  G: 0.6792878
  H: 0.6475827
  I: 0.5528763
  J: 0.5560238
  K: 0.47557786
  L: 0.0
  M: 0.49231184
  N: 0.36053467
  O: 0.48696712
  P: 0.7172498
  Q: 0.73003805
  R: 0.5573375
  S: 0.6179591
  T: 0.70790076
  U: 0.6702351
  V: 0.53493327
  W: 0.5108419
  X: 0.6436974
  Y: 0.6710954
  Z: 0.54135793
  [: 0.54082584
  \: 0.5443547
  ]: 0.58217907
  ^: 0.66243804
  _: 0.5510036
  `: 0.38941008
  a: 0.70463014
  b: 0.62802577
  c: 0.7019023
  d: 0.33493254
  e: 0.67806643
  f: 0.5226709
  g: 1.0
  h: 0.43250477
  i: 0.60425055
  j: 0.46059147
  k: 0.7526913
  l: 0.62600183
  m: 0.62070125
  n: 0.59932375
  o: 0.68750167
  p: 0.62608045
  q: 0.63280094
  r: 0.54605824

 Step: 80
  A: 0.5520556
  B: 0.4693114
  C: 0.7837882
  D: 0.7105075
  E: 0.73496205
  F: 0.73887414
  G: 0.42002097
  H: 0.2792769
  I: 0.45087284
  J: 0.4363142
  K: 1.0
  L: 0.57200223
  M: 0.81926906
  N: 0.5485563
  O: 0.52255684
  P: 0.41700295
  Q: 0.4259592
  R: 0.42239577
  S: 0.47413453
  T: 0.498671
  U: 0.4282368
  V: 0.55141073
  W: 0.65903103
  X: 0.37821874
  Y: 0.35572588
  Z: 0.58642423
  [: 0.5142521
  \: 0.51413924
  ]: 0.51914257
  ^: 0.32833013
  _: 0.48307684
  `: 0.53897744
  a: 0.46236008
  b: 0.27902463
  c: 0.46820804
  d: 0.7360226
  e: 0.3674434
  f: 0.64652073
  g: 0.48700696
  h: 0.837921
  i: 0.25468478
  j: 0.839012
  k: 0.4986699
  l: 0.23292527
  m: 0.25054887
  n: 0.0
  o: 0.38292834
  p: 0.27503908
  q: 0.51303303
  r: 0.5204689

 Step: 81
  A: 0.48597753
  B: 0.3660863
  C: 0.4376106
  D: 0.3684669
  E: 0.38802165
  F: 0.5509162
  G: 0.115565054
  H: 0.24600323
  I: 0.56128305
  J: 0.5482236
  K: 0.49702325
  L: 0.22394328
  M: 0.4863386
  N: 0.20776819
  O: 0.18922777
  P: 0.1467216
  Q: 0.13125314
  R: 0.52666295
  S: 0.19095029
  T: 0.11601792
  U: 0.11542462
  V: 0.63170135
  W: 1.0
  X: 0.19689518
  Y: 0.22009096
  Z: 0.32933927
  [: 0.6571326
  \: 0.17958193
  ]: 0.15785192
  ^: 0.23024602
  _: 0.44230103
  `: 0.19592424
  a: 0.0
  b: 0.31680068
  c: 0.16262136
  d: 0.39329812
  e: 0.1831663
  f: 0.45628592
  g: 0.1256435
  h: 0.4610989
  i: 0.3768101
  j: 0.5590637
  k: 0.1507603
  l: 0.31044674
  m: 0.32984525
  n: 0.35075828
  o: 0.19198655
  p: 0.32120225
  q: 0.15627086
  r: 0.44427335

 Step: 82
  A: 0.6221765
  B: 0.63774574
  C: 0.58170855
  D: 0.5528628
  E: 0.5554606
  F: 0.5977412
  G: 0.74278396
  H: 0.73523396
  I: 0.6372507
  J: 0.63993895
  K: 0.5777859
  L: 0.40104568
  M: 0.5890216
  N: 0.26479346
  O: 0.17725593
  P: 0.9126418
  Q: 1.0
  R: 0.64068186
  S: 0.6504259
  T: 0.56342864
  U: 0.71029466
  V: 0.6223358
  W: 0.60433334
  X: 0.7073531
  Y: 0.7127905
  Z: 0.6066252
  [: 0.62765545
  \: 0.0
  ]: 0.5642677
  ^: 0.7391779
  _: 0.6311034
  `: 0.2581626
  a: 0.67761904
  b: 0.7007069
  c: 0.48660016
  d: 0.47704706
  e: 0.80053514
  f: 0.60844123
  g: 0.543929
  h: 0.5490708
  i: 0.68263024
  j: 0.5674498
  k: 0.4114463
  l: 0.7055697
  m: 0.6981849
  n: 0.6770006
  o: 0.7523387
  p: 0.6995139
  q: 0.4558844
  r: 0.6267077

 Step: 83
  A: 0.56235456
  B: 0.61567104
  C: 0.3779389
  D: 0.34175372
  E: 0.30054316
  F: 0.42914575
  G: 0.62949264
  H: 0.7546346
  I: 0.6376905
  J: 0.64885217
  K: 0.30297148
  L: 0.4632671
  M: 0.3862216
  N: 0.48440453
  O: 0.51405513
  P: 0.6276502
  Q: 0.6194867
  R: 0.6602623
  S: 0.5888857
  T: 0.5503305
  U: 0.62324727
  V: 0.5607063
  W: 0.4654687
  X: 0.67071813
  Y: 0.68445075
  Z: 0.5068504
  [: 0.5870923
  \: 0.52441275
  ]: 0.53377396
  ^: 0.71037656
  _: 0.61332023
  `: 0.49703655
  a: 0.58842856
  b: 0.76016164
  c: 0.5739151
  d: 0.23791236
  e: 0.6751931
  f: 0.49118283
  g: 0.5584847
  h: 0.0
  i: 0.7867316
  j: 0.2734909
  k: 0.5446858
  l: 0.7989071
  m: 0.785715
  n: 1.0
  o: 0.6587494
  p: 0.7639984
  q: 0.5309404
  r: 0.5844472

 Step: 84
  A: 0.46383134
  B: 0.42053792
  C: 0.19122942
  D: 0.23875628
  E: 0.22137636
  F: 0.28548604
  G: 0.41755545
  H: 0.4944518
  I: 0.88583475
  J: 1.0
  K: 0.0
  L: 0.32756075
  M: 0.17705575
  N: 0.34239447
  O: 0.3591673
  P: 0.42489502
  Q: 0.41827562
  R: 0.8205779
  S: 0.39164457
  T: 0.3737881
  U: 0.41268492
  V: 0.6212656
  W: 0.4615137
  X: 0.435214
  Y: 0.47779816
  Z: 0.3329144
  [: 0.76015645
  \: 0.36451256
  ]: 0.36203814
  ^: 0.488898
  _: 0.47495294
  `: 0.34842458
  a: 0.3948504
  b: 0.5839312
  c: 0.39456362
  d: 0.22216287
  e: 0.45107776
  f: 0.330369
  g: 0.381094
  h: 0.14564432
  i: 0.65403694
  j: 0.17420582
  k: 0.374181
  l: 0.56382364
  m: 0.5931415
  n: 0.5498659
  o: 0.45314106
  p: 0.5885106
  q: 0.36502016
  r: 0.44465756

 Step: 85
  A: 0.5337044
  B: 0.4639189
  C: 0.72229064
  D: 1.0
  E: 0.93404675
  F: 0.6083238
  G: 0.13718352
  H: 0.30674165
  I: 0.5001634
  J: 0.49379838
  K: 0.673623
  L: 0.51509047
  M: 0.6544642
  N: 0.45950046
  O: 0.42473808
  P: 0.2822471
  Q: 0.27236682
  R: 0.4908831
  S: 0.3118179
  T: 0.35952538
  U: 0.0
  V: 0.53730047
  W: 0.58015966
  X: 0.22487985
  Y: 0.3233967
  Z: 0.5514962
  [: 0.52376765
  \: 0.41213438
  ]: 0.41108003
  ^: 0.31306157
  _: 0.50364083
  `: 0.4483668
  a: 0.24270363
  b: 0.36675757
  c: 0.35649198
  d: 0.62397796
  e: 0.26100084
  f: 0.57957065
  g: 0.35029608
  h: 0.7298009
  i: 0.40035453
  j: 0.65549785
  k: 0.3797172
  l: 0.35855067
  m: 0.37184653
  n: 0.39196864
  o: 0.31229994
  p: 0.36901796
  q: 0.39999685
  r: 0.5159867

 Step: 86
  A: 0.0
  B: 0.4240138
  C: 0.3614546
  D: 0.4436671
  E: 0.42602623
  F: 0.25495547
  G: 0.82018226
  H: 0.7182433
  I: 0.28035685
  J: 0.29248577
  K: 0.32790992
  L: 0.5929944
  M: 0.31006792
  N: 0.61407167
  O: 0.6357337
  P: 0.7306034
  Q: 0.73573095
  R: 0.28593266
  S: 0.69968295
  T: 0.672466
  U: 0.8200607
  V: 0.21744688
  W: 0.26353657
  X: 1.0
  Y: 0.6806024
  Z: 0.4759686
  [: 0.26150998
  \: 0.6438603
  ]: 0.64435023
  ^: 0.6930129
  _: 0.20839828
  `: 0.6231585
  a: 0.73321074
  b: 0.58019984
  c: 0.67716414
  d: 0.45108038
  e: 0.7720572
  f: 0.27335826
  g: 0.67956346
  h: 0.3800636
  i: 0.5057325
  j: 0.33122295
  k: 0.663032
  l: 0.60080355
  m: 0.5700732
  n: 0.5381324
  o: 0.6988814
  p: 0.5752985
  q: 0.6517057
  r: 0.19715135

 Step: 87
  A: 0.338261
  B: 0.55879796
  C: 0.43967643
  D: 0.5486107
  E: 0.5114139
  F: 0.0
  G: 0.6224806
  H: 0.5576805
  I: 0.33659124
  J: 0.34685954
  K: 0.2753498
  L: 0.5834947
  M: 0.2747329
  N: 0.58016837
  O: 0.5889285
  P: 0.6007467
  Q: 0.60718375
  R: 0.3571774
  S: 0.6909024
  T: 0.6408833
  U: 0.6321939
  V: 0.26397824
  W: 0.19872929
  X: 0.6086739
  Y: 0.56459624
  Z: 1.0
  [: 0.29315296
  \: 0.59511
  ]: 0.6632888
  ^: 0.5608605
  _: 0.41851264
  `: 0.59003067
  a: 0.63867074
  b: 0.5070949
  c: 0.5961879
  d: 0.41727453
  e: 0.5895228
  f: 0.37943247
  g: 0.623685
  h: 0.36145297
  i: 0.4694325
  j: 0.24968308
  k: 0.61380845
  l: 0.51476735
  m: 0.50067365
  n: 0.5003232
  o: 0.5790591
  p: 0.50448966
  q: 0.61971897
  r: 0.4132595

 Step: 88
  A: 0.6191747
  B: 0.5635848
  C: 0.6901792
  D: 0.66554415
  E: 0.7131455
  F: 0.68912756
  G: 0.41850922
  H: 0.4466115
  I: 0.5998461
  J: 0.59426016
  K: 0.7654148
  L: 0.3679501
  M: 0.70504427
  N: 0.2370186
  O: 0.13117519
  P: 0.3587786
  Q: 0.36263493
  R: 0.59143263
  S: 0.4674585
  T: 0.37099814
  U: 0.4277074
  V: 0.63151556
  W: 0.6796474
  X: 0.45565897
  Y: 0.38403255
  Z: 0.56943905
  [: 0.62196624
  \: 0.0
  ]: 0.41362885
  ^: 0.41454142
  _: 0.5952825
  `: 0.21825019
  a: 0.39958692
  b: 0.46942574
  c: 0.22775695
  d: 0.6940218
  e: 0.4109241
  f: 0.64012223
  g: 0.32259473
  h: 1.0
  i: 0.5109135
  j: 0.7836238
  k: 0.25217932
  l: 0.47656223
  m: 0.4838976
  n: 0.5194686
  o: 0.36331806
  p: 0.47300857
  q: 0.3124037
  r: 0.60288584

 Step: 89
  A: 0.46828163
  B: 0.5792416
  C: 0.4072262
  D: 0.48400497
  E: 0.44703382
  F: 0.33954117
  G: 0.86600786
  H: 0.73102933
  I: 0.47891104
  J: 0.48829046
  K: 0.27566344
  L: 0.67997354
  M: 0.35731125
  N: 0.7018833
  O: 0.73371756
  P: 0.822847
  Q: 0.8411581
  R: 0.49630246
  S: 0.7717446
  T: 0.8459347
  U: 0.86585176
  V: 0.42398614
  W: 0.30602822
  X: 0.7763211
  Y: 0.74996614
  Z: 0.5858992
  [: 0.43444678
  \: 0.74998397
  ]: 0.7912167
  ^: 0.7443298
  _: 0.51272887
  `: 0.7222481
  a: 1.0
  b: 0.66956365
  c: 0.77987725
  d: 0.36362222
  e: 0.79190284
  f: 0.44957787
  g: 0.83892864
  h: 0.27363774
  i: 0.6193225
  j: 0.0
  k: 0.79767126
  l: 0.6734486
  m: 0.65799505
  n: 0.62798846
  o: 0.77517575
  p: 0.66579443
  q: 0.7882549
  r: 0.50244486

 Step: 90
  A: 0.49858025
  B: 0.5860798
  C: 0.38618246
  D: 0.38792604
  E: 0.3359438
  F: 0.39856198
  G: 0.8820045
  H: 0.72562873
  I: 0.52098966
  J: 0.52816546
  K: 0.2950026
  L: 0.57436806
  M: 0.37471536
  N: 0.59893686
  O: 0.6333794
  P: 0.75691724
  Q: 0.7669034
  R: 0.5330326
  S: 0.7423205
  T: 0.70890856
  U: 1.0
  V: 0.47841415
  W: 0.41091797
  X: 0.8028318
  Y: 0.7141436
  Z: 0.5536583
  [: 0.49072415
  \: 0.64761996
  ]: 0.6762855
  ^: 0.7216563
  _: 0.53443116
  `: 0.61660576
  a: 0.799852
  b: 0.66588444
  c: 0.6937292
  d: 0.27924097
  e: 0.7711309
  f: 0.46687564
  g: 0.7106405
  h: 0.0
  i: 0.63027656
  j: 0.2634041
  k: 0.68293214
  l: 0.67375386
  m: 0.6601211
  n: 0.6415164
  o: 0.7266635
  p: 0.6634459
  q: 0.6699464
  r: 0.52352375

 Step: 91
  A: 0.26670834
  B: 0.3437164
  C: 0.31377432
  D: 0.33869818
  E: 0.33227116
  F: 0.27233675
  G: 0.43609598
  H: 0.5287144
  I: 0.0
  J: 0.094566934
  K: 0.29724598
  L: 0.39192516
  M: 0.29653317
  N: 0.404477
  O: 0.4172676
  P: 0.46546468
  Q: 0.45544994
  R: 0.14396562
  S: 0.3986176
  T: 0.4111918
  U: 0.42739263
  V: 0.16489884
  W: 0.20866883
  X: 0.43200067
  Y: 0.5445804
  Z: 0.3494816
  [: 0.109183624
  \: 0.41985554
  ]: 0.39974254
  ^: 0.5523929
  _: 0.2947365
  `: 0.4068901
  a: 0.42167148
  b: 0.70828044
  c: 0.4481846
  d: 0.3384528
  e: 0.48474964
  f: 0.30040514
  g: 0.42026493
  h: 0.31288227
  i: 0.5823134
  j: 0.288299
  k: 0.42063352
  l: 0.6986269
  m: 1.0
  n: 0.43593538
  o: 0.5092737
  p: 0.7298131
  q: 0.41129294
  r: 0.29556626

 Step: 92
  A: 0.63602686
  B: 0.67981434
  C: 0.6922588
  D: 0.7075075
  E: 0.70218384
  F: 0.6580917
  G: 0.6467441
  H: 0.0
  I: 0.5666792
  J: 0.5585134
  K: 0.67538697
  L: 0.6952756
  M: 0.67540705
  N: 0.66835237
  O: 0.64510095
  P: 0.53089553
  Q: 0.5648032
  R: 0.56056273
  S: 1.0
  T: 0.72289705
  U: 0.7027151
  V: 0.60527617
  W: 0.6292295
  X: 0.61990964
  Y: 0.3863431
  Z: 0.75909734
  [: 0.5872018
  \: 0.6482481
  ]: 0.7570194
  ^: 0.31133083
  _: 0.6313643
  `: 0.67334974
  a: 0.71812356
  b: 0.37432152
  c: 0.5638294
  d: 0.6789034
  e: 0.41354322
  f: 0.6724588
  g: 0.68957424
  h: 0.68126774
  i: 0.41506892
  j: 0.66737086
  k: 0.68662053
  l: 0.30236253
  m: 0.35132012
  n: 0.4597283
  o: 0.43555337
  p: 0.37428734
  q: 0.70128924
  r: 0.6446545

 Step: 93
  A: 0.24866274
  B: 0.35608977
  C: 0.3231932
  D: 0.35647357
  E: 0.3482347
  F: 0.27154157
  G: 0.49067083
  H: 0.6471484
  I: 0.06136226
  J: 0.07054227
  K: 0.30361158
  L: 0.4270864
  M: 0.3010888
  N: 0.444916
  O: 0.46350923
  P: 0.5316005
  Q: 0.51765203
  R: 0.0
  S: 0.43641242
  T: 0.451852
  U: 0.47798604
  V: 0.15014791
  W: 0.20734417
  X: 0.4857543
  Y: 0.6159653
  Z: 0.36834952
  [: 0.11580816
  \: 0.46570158
  ]: 0.43690288
  ^: 0.6514684
  _: 0.28131738
  `: 0.44741347
  a: 0.46840218
  b: 0.66144276
  c: 0.5134343
  d: 0.35861835
  e: 0.5635826
  f: 0.3013808
  g: 0.46242845
  h: 0.32473597
  i: 0.56892246
  j: 0.29511288
  k: 0.45783713
  l: 1.0
  m: 0.7959439
  n: 0.4791771
  o: 0.5852709
  p: 0.66940695
  q: 0.45013753
  r: 0.28651807

 Step: 94
  A: 0.49649417
  B: 0.58347076
  C: 0.38630027
  D: 0.38934895
  E: 0.33718807
  F: 0.3979837
  G: 0.87891865
  H: 0.72409326
  I: 0.5182006
  J: 0.5254162
  K: 0.2961224
  L: 0.57350886
  M: 0.374817
  N: 0.5981463
  O: 0.6329782
  P: 0.7555125
  Q: 0.76524454
  R: 0.5303404
  S: 0.7398023
  T: 0.70608956
  U: 1.0
  V: 0.4764828
  W: 0.41013324
  X: 0.8011788
  Y: 0.71338487
  Z: 0.5512174
  [: 0.48858547
  \: 0.646592
  ]: 0.6737
  ^: 0.72040564
  _: 0.5320003
  `: 0.6154196
  a: 0.79706615
  b: 0.66482544
  c: 0.6957888
  d: 0.28019872
  e: 0.76952326
  f: 0.465426
  g: 0.707395
  h: 0.0
  i: 0.62912065
  j: 0.26452088
  k: 0.67864996
  l: 0.67247665
  m: 0.65880096
  n: 0.6399099
  o: 0.7258763
  p: 0.6623451
  q: 0.6671341
  r: 0.52123153

 Step: 95
  A: 0.6199865
  B: 0.433686
  C: 0.4876178
  D: 0.4313113
  E: 0.4459088
  F: 0.5770198
  G: 0.15406927
  H: 0.2889122
  I: 0.9246783
  J: 0.9259221
  K: 0.5230171
  L: 0.3286599
  M: 0.5266497
  N: 0.3168835
  O: 0.3033707
  P: 0.24360237
  Q: 0.23468915
  R: 1.0
  S: 0.23507607
  T: 0.2676185
  U: 0.14972816
  V: 0.77562135
  W: 0.6834815
  X: 0.0
  Y: 0.31932408
  Z: 0.3988717
  [: 0.8380611
  \: 0.29733485
  ]: 0.2855689
  ^: 0.31246752
  _: 0.5787122
  `: 0.30967817
  a: 0.22112602
  b: 0.47104332
  c: 0.2815695
  d: 0.4392816
  e: 0.21768767
  f: 0.5270239
  g: 0.26591352
  h: 0.48904496
  i: 0.5809038
  j: 0.5384716
  k: 0.28040814
  l: 0.43658057
  m: 0.48446918
  n: 0.4688197
  o: 0.28916433
  p: 0.47818965
  q: 0.28583458
  r: 0.5617911

 Step: 96
  A: 0.5898842
  B: 0.61053854
  C: 0.6496737
  D: 0.68474394
  E: 0.67774653
  F: 0.61696225
  G: 0.6680914
  H: 0.51547855
  I: 0.5244373
  J: 0.51474977
  K: 0.64123696
  L: 0.78662187
  M: 0.63397175
  N: 0.7992109
  O: 0.79748005
  P: 0.6513923
  Q: 0.67431897
  R: 0.52044344
  S: 0.68040353
  T: 0.7942815
  U: 0.6748472
  V: 0.5636124
  W: 0.591549
  X: 0.6278468
  Y: 0.4729981
  Z: 0.66134113
  [: 0.5455432
  \: 0.82578886
  ]: 0.7604969
  ^: 0.47447854
  _: 0.58620095
  `: 0.8126428
  a: 0.7271479
  b: 0.0
  c: 0.7008527
  d: 0.70685315
  e: 0.5927068
  f: 0.6197456
  g: 0.85400516
  h: 0.6647918
  i: 0.32288405
  j: 0.6425569
  k: 1.0
  l: 0.38753414
  m: 0.26741385
  n: 0.50748783
  o: 0.55872446
  p: 0.042901937
  q: 0.8612871
  r: 0.5949927

 Step: 97
  A: 0.3250888
  B: 0.3762896
  C: 0.4683171
  D: 0.50990057
  E: 0.5188876
  F: 0.40745237
  G: 0.4329195
  H: 0.37018764
  I: 0.07235266
  J: 0.0
  K: 0.49259317
  L: 0.5811202
  M: 0.44911027
  N: 0.5800357
  O: 0.5449187
  P: 0.43911067
  Q: 0.44442207
  R: 0.11608853
  S: 0.43671644
  T: 0.48770526
  U: 0.4342355
  V: 0.22712804
  W: 0.32740235
  X: 0.40803218
  Y: 0.39473638
  Z: 0.43792626
  [: 0.14560941
  \: 0.53215986
  ]: 0.48705098
  ^: 0.38142735
  _: 0.3280307
  `: 0.5599917
  a: 0.4585004
  b: 0.3057737
  c: 0.47835758
  d: 1.0
  e: 0.4097197
  f: 0.39812556
  g: 0.4922191
  h: 0.61651355
  i: 0.25025257
  j: 0.5398499
  k: 0.5095538
  l: 0.3166868
  m: 0.29581165
  n: 0.31138894
  o: 0.41616243
  p: 0.30179527
  q: 0.51484483
  r: 0.34361526

 Step: 98
  A: 0.8309581
  B: 0.63459545
  C: 0.61689764
  D: 0.54271615
  E: 0.5587732
  F: 0.69335747
  G: 0.18490703
  H: 0.2962261
  I: 0.6993745
  J: 0.6912252
  K: 0.64002675
  L: 0.40214798
  M: 0.657796
  N: 0.38239187
  O: 0.36211386
  P: 0.27432626
  Q: 0.26903033
  R: 0.7038553
  S: 0.31070507
  T: 0.33119193
  U: 0.185386
  V: 0.72352886
  W: 0.69071114
  X: 0.0
  Y: 0.32712707
  Z: 0.53148675
  [: 0.70319104
  \: 0.3554043
  ]: 0.35869256
  ^: 0.31722787
  _: 1.0
  `: 0.37464997
  a: 0.27264816
  b: 0.43063918
  c: 0.32174787
  d: 0.5286581
  e: 0.2349959
  f: 0.70382
  g: 0.32410017
  h: 0.5943882
  i: 0.50425375
  j: 0.6341414
  k: 0.3412586
  l: 0.41621193
  m: 0.4438559
  n: 0.50441915
  o: 0.30761003
  p: 0.43591854
  q: 0.35023236
  r: 0.87097096

 Step: 99
  A: 0.75133556
  B: 0.7814448
  C: 0.8364559
  D: 0.8392412
  E: 0.8343147
  F: 0.78298235
  G: 0.6984631
  H: 0.5540881
  I: 0.6537155
  J: 0.64045703
  K: 0.8057256
  L: 0.76589525
  M: 0.80904245
  N: 0.74480534
  O: 0.72740126
  P: 0.64309764
  Q: 0.6640984
  R: 0.6478351
  S: 0.78302944
  T: 0.7552372
  U: 0.7156054
  V: 0.7080921
  W: 0.7404436
  X: 0.6928978
  Y: 0.4461112
  Z: 1.0
  [: 0.6819358
  \: 0.7270117
  ]: 0.7812484
  ^: 0.4819327
  _: 0.74424917
  `: 0.74527466
  a: 0.73222345
  b: 0.0
  c: 0.675471
  d: 0.78313655
  e: 0.612863
  f: 0.8071869
  g: 0.73745847
  h: 0.80475116
  i: 0.38302115
  j: 0.7895909
  k: 0.74135244
  l: 0.43319198
  m: 0.305209
  n: 0.60194135
  o: 0.5464649
  p: 0.050545413
  q: 0.75140494
  r: 0.7598898

 Step: 100
  A: 0.7385245
  B: 0.7546348
  C: 0.7520489
  D: 0.75768346
  E: 0.75607175
  F: 0.7432338
  G: 0.82603073
  H: 0.73603606
  I: 0.71261734
  J: 0.7089233
  K: 0.748192
  L: 0.76280594
  M: 0.74798065
  N: 0.7555882
  O: 0.74805576
  P: 0.7642967
  Q: 0.79237694
  R: 0.71180314
  S: 0.7869503
  T: 0.7805105
  U: 0.8114594
  V: 0.726249
  W: 0.73378205
  X: 0.8099138
  Y: 0.0
  Z: 0.76280034
  [: 0.7195012
  \: 0.750388
  ]: 0.7777395
  ^: 0.517287
  _: 0.7398107
  `: 0.7581435
  a: 0.79553914
  b: 0.51613766
  c: 0.7174641
  d: 0.7531009
  e: 1.0
  f: 0.7475958
  g: 0.7786409
  h: 0.7508415
  i: 0.6328923
  j: 0.74640346
  k: 0.77028775
  l: 0.6383233
  m: 0.60484904
  n: 0.71642244
  o: 0.4629821
  p: 0.53135073
  q: 0.7718751
  r: 0.74259305

 Step: 101
  A: 0.46684784
  B: 0.472909
  C: 0.38228562
  D: 0.32131067
  E: 0.33161598
  F: 0.42284918
  G: 0.5089027
  H: 0.7392404
  I: 0.51891184
  J: 0.52704084
  K: 0.3861495
  L: 0.0
  M: 0.40217632
  N: 0.17995767
  O: 0.2491746
  P: 0.57361716
  Q: 0.5400825
  R: 0.525821
  S: 0.44010022
  T: 0.3386391
  U: 0.48764244
  V: 0.48098546
  W: 0.44534695
  X: 0.5362739
  Y: 0.87825936
  Z: 0.40619576
  [: 0.49669155
  \: 0.2647662
  ]: 0.32511267
  ^: 1.0
  _: 0.48059666
  `: 0.1845238
  a: 0.42753756
  b: 0.7716795
  c: 0.41010362
  d: 0.2506271
  e: 0.66605467
  f: 0.432982
  g: 0.34160006
  h: 0.34155095
  i: 0.6727657
  j: 0.37586403
  k: 0.29491758
  l: 0.7415407
  m: 0.7305764
  n: 0.5963194
  o: 0.7532966
  p: 0.7621091
  q: 0.26674396
  r: 0.4694858

 Step: 102
  A: 0.47735506
  B: 0.48673734
  C: 0.52456427
  D: 0.5513276
  E: 0.54602903
  F: 0.5003169
  G: 0.60147196
  H: 0.0
  I: 0.44251165
  J: 0.43804017
  K: 0.518565
  L: 0.6246138
  M: 0.5125764
  N: 0.6488403
  O: 0.67192566
  P: 1.0
  Q: 0.8471873
  R: 0.43767726
  S: 0.5605549
  T: 0.6367062
  U: 0.5834289
  V: 0.46555942
  W: 0.48492816
  X: 0.49225953
  Y: 0.48994765
  Z: 0.534539
  [: 0.4557322
  \: 0.6734517
  ]: 0.6129794
  ^: 0.39489964
  _: 0.46959206
  `: 0.6499224
  a: 0.6368249
  b: 0.37532672
  c: 0.7372874
  d: 0.56962496
  e: 0.52947056
  f: 0.5000743
  g: 0.6672721
  h: 0.5366648
  i: 0.36296117
  j: 0.5203124
  k: 0.6594199
  l: 0.28543282
  m: 0.33009756
  n: 0.36258268
  o: 0.6548162
  p: 0.37013972
  q: 0.64595836
  r: 0.47808906

 Step: 103
  A: 0.65253794
  B: 0.67839664
  C: 0.68293244
  D: 0.698056
  E: 0.69460243
  F: 0.6642638
  G: 0.7584723
  H: 0.7789966
  I: 0.5993089
  J: 0.59113884
  K: 0.6766005
  L: 0.73336035
  M: 0.67438227
  N: 0.7432722
  O: 0.7533393
  P: 0.79951036
  Q: 0.7867341
  R: 0.5981027
  S: 0.72704285
  T: 0.7430191
  U: 0.74888974
  V: 0.6281401
  W: 0.64511937
  X: 0.7390428
  Y: 0.82953376
  Z: 0.6972795
  [: 0.6139616
  \: 0.7541035
  ]: 0.73451835
  ^: 1.0
  _: 0.6551106
  `: 0.7441267
  a: 0.74962306
  b: 0.09684009
  c: 0.78150004
  d: 0.7028641
  e: 0.8156444
  f: 0.6707052
  g: 0.7501346
  h: 0.6863484
  i: 0.41866326
  j: 0.67506754
  k: 0.748188
  l: 0.5808227
  m: 0.36623368
  n: 0.6309883
  o: 0.8580507
  p: 0.0
  q: 0.743728
  r: 0.65983665

 Step: 104
  A: 0.13127519
  B: 0.1775201
  C: 0.3423305
  D: 0.39573714
  E: 0.407449
  F: 0.29038775
  G: 0.31368822
  H: 0.26583135
  I: 0.19203682
  J: 0.19104104
  K: 0.383798
  L: 0.49469012
  M: 0.32341558
  N: 0.5001831
  O: 0.463937
  P: 0.333058
  Q: 0.3336425
  R: 0.1789583
  S: 0.30309823
  T: 0.37828636
  U: 0.31229132
  V: 0.21191397
  W: 0.28860712
  X: 0.28038618
  Y: 0.29141322
  Z: 0.2918328
  [: 0.21450843
  \: 0.44803503
  ]: 0.37373242
  ^: 0.28330636
  _: 0.0
  `: 0.4751245
  a: 0.34241202
  b: 0.24513887
  c: 0.40586624
  d: 1.0
  e: 0.30023515
  f: 0.23304182
  g: 0.38708967
  h: 0.53344244
  i: 0.22037782
  j: 0.45665044
  k: 0.4105411
  l: 0.23993073
  m: 0.23580597
  n: 0.19645001
  o: 0.31772408
  p: 0.24273989
  q: 0.41438174
  r: 0.08837982

 Step: 105
  A: 0.24929619
  B: 0.3028237
  C: 0.0
  D: 0.23916619
  E: 0.21062365
  F: 0.19334194
  G: 0.4810075
  H: 0.43793637
  I: 0.2876547
  J: 0.29244062
  K: 0.15456955
  L: 0.6905495
  M: 0.13056262
  N: 1.0
  O: 0.8752394
  P: 0.53770775
  Q: 0.5289381
  R: 0.29255447
  S: 0.42857242
  T: 0.5621593
  U: 0.47264776
  V: 0.26129064
  W: 0.25648153
  X: 0.4362343
  Y: 0.48297563
  Z: 0.28280348
  [: 0.27545094
  \: 0.8069252
  ]: 0.5200209
  ^: 0.46720558
  _: 0.27213764
  `: 0.8590033
  a: 0.5126368
  b: 0.41013125
  c: 0.7213838
  d: 0.46252847
  e: 0.48032293
  f: 0.2018634
  g: 0.60212415
  h: 0.2498011
  i: 0.3712583
  j: 0.23146588
  k: 0.6609225
  l: 0.40484834
  m: 0.39682183
  n: 0.35983932
  o: 0.52836317
  p: 0.4065006
  q: 0.64668494
  r: 0.26064688

 Step: 106
  A: 0.6109076
  B: 0.56746733
  C: 0.7715136
  D: 1.0
  E: 0.93971336
  F: 0.6743808
  G: 0.3503671
  H: 0.34629714
  I: 0.56597364
  J: 0.5591668
  K: 0.7241458
  L: 0.55555946
  M: 0.7125009
  N: 0.48611397
  O: 0.43371522
  P: 0.0
  Q: 0.14245644
  R: 0.5586002
  S: 0.47945645
  T: 0.45253208
  U: 0.38612917
  V: 0.60157806
  W: 0.627664
  X: 0.40323085
  Y: 0.2683282
  Z: 0.64528745
  [: 0.5857498
  \: 0.42648226
  ]: 0.50733733
  ^: 0.29236665
  _: 0.5874319
  `: 0.48006245
  a: 0.39331058
  b: 0.38376597
  c: 0.30056262
  d: 0.65866697
  e: 0.25759986
  f: 0.6548323
  g: 0.40978995
  h: 0.7631379
  i: 0.44484925
  j: 0.7025318
  k: 0.43542343
  l: 0.39475775
  m: 0.40591842
  n: 0.47179067
  o: 0.19750443
  p: 0.38960335
  q: 0.46219558
  r: 0.60010046

 Step: 107
  A: 0.6923048
  B: 0.50495327
  C: 0.717565
  D: 0.61563385
  E: 0.64300907
  F: 1.0
  G: 0.17996217
  H: 0.2534337
  I: 0.62381315
  J: 0.61093944
  K: 0.802694
  L: 0.4379525
  M: 0.8116767
  N: 0.41553718
  O: 0.38952956
  P: 0.26293868
  Q: 0.25661424
  R: 0.6053008
  S: 0.29659253
  T: 0.34112734
  U: 0.18169507
  V: 0.70598435
  W: 0.71802384
  X: 0.0
  Y: 0.29648575
  Z: 0.53311175
  [: 0.66184264
  \: 0.38016576
  ]: 0.37026355
  ^: 0.28289014
  _: 0.61275697
  `: 0.40376282
  a: 0.272865
  b: 0.36970374
  c: 0.34269658
  d: 0.6274151
  e: 0.21373859
  f: 0.7276129
  g: 0.3340477
  h: 0.7224745
  i: 0.42592752
  j: 0.78950596
  k: 0.35723153
  l: 0.35087687
  m: 0.3766722
  n: 0.3933375
  o: 0.2892556
  p: 0.37370157
  q: 0.3673792
  r: 0.6339613

 Step: 108
  A: 0.35159838
  B: 0.36013287
  C: 0.32059678
  D: 0.30197346
  E: 0.30315483
  F: 0.33169088
  G: 0.40471625
  H: 0.44224402
  I: 0.3671358
  J: 0.36974016
  K: 0.31660014
  L: 0.1966299
  M: 0.32541773
  N: 0.0
  O: 0.30619186
  P: 0.5246751
  Q: 0.47063804
  R: 0.36976662
  S: 0.36356223
  T: 0.33004004
  U: 0.39160895
  V: 0.3542829
  W: 0.34168437
  X: 0.3989054
  Y: 0.5154009
  Z: 0.33837935
  [: 0.35948348
  \: 0.3726798
  ]: 0.3207584
  ^: 0.4861922
  _: 0.35807198
  `: 0.15395497
  a: 0.3733936
  b: 0.44559962
  c: 1.0
  d: 0.22822843
  e: 0.45581964
  f: 0.33999562
  g: 0.3398501
  h: 0.29329643
  i: 0.4152496
  j: 0.30782655
  k: 0.32524294
  l: 0.43344873
  m: 0.43150857
  n: 0.39701304
  o: 0.57753026
  p: 0.44237414
  q: 0.2907452
  r: 0.35419098

 Step: 109
  A: 0.5370491
  B: 0.4307628
  C: 0.4197038
  D: 0.34833154
  E: 0.3660069
  F: 0.49837187
  G: 0.26553565
  H: 0.36639002
  I: 0.7550432
  J: 0.7432197
  K: 0.45333004
  L: 0.15364814
  M: 0.4570657
  N: 0.13884401
  O: 0.1385454
  P: 0.25072724
  Q: 0.23959543
  R: 0.6870818
  S: 0.28632534
  T: 0.13258372
  U: 0.2663821
  V: 0.72006744
  W: 0.7396321
  X: 0.31841877
  Y: 0.34094664
  Z: 0.3633544
  [: 1.0
  \: 0.124588594
  ]: 0.17888041
  ^: 0.34914327
  _: 0.508233
  `: 0.1156295
  a: 0.21140327
  b: 0.44480646
  c: 0.18518074
  d: 0.32779732
  e: 0.30187747
  f: 0.46633345
  g: 0.102831125
  h: 0.41152307
  i: 0.51010054
  j: 0.47866303
  k: 0.06321955
  l: 0.4353974
  m: 0.4586513
  n: 0.46376562
  o: 0.2945673
  p: 0.45004916
  q: 0.0
  r: 0.49879625

 Step: 110
  A: 0.6600665
  B: 0.67334425
  C: 0.69035923
  D: 0.70530635
  E: 0.7007717
  F: 0.6735264
  G: 0.65657806
  H: 0.4945336
  I: 0.62940425
  J: 0.62576914
  K: 0.6819887
  L: 0.70001554
  M: 0.68138355
  N: 0.65725416
  O: 0.61510366
  P: 0.13055879
  Q: 0.0
  R: 0.62723523
  S: 0.76147324
  T: 0.79810023
  U: 0.74090505
  V: 0.64488184
  W: 0.65808576
  X: 0.64358914
  Y: 0.40459275
  Z: 0.71310747
  [: 0.6381678
  \: 0.62212443
  ]: 0.7890917
  ^: 0.42965823
  _: 0.6573284
  `: 0.666412
  a: 1.0
  b: 0.5055701
  c: 0.46683425
  d: 0.6824609
  e: 0.3945016
  f: 0.6771499
  g: 0.69653285
  h: 0.68607825
  i: 0.55543077
  j: 0.6780498
  k: 0.69189703
  l: 0.5220644
  m: 0.5270978
  n: 0.59604615
  o: 0.33691293
  p: 0.5107126
  q: 0.7198077
  r: 0.66298544

 Step: 111
  A: 0.742657
  B: 0.7054138
  C: 0.2894745
  D: 0.34988713
  E: 0.32056263
  F: 0.37557536
  G: 0.57900923
  H: 0.6319812
  I: 0.66862684
  J: 0.6726699
  K: 0.0
  L: 0.45390868
  M: 0.25919962
  N: 0.46684366
  O: 0.48722336
  P: 0.5711627
  Q: 0.5678098
  R: 0.6952621
  S: 0.5707343
  T: 0.51957947
  U: 0.5774727
  V: 0.6308093
  W: 0.40646672
  X: 0.6094771
  Y: 0.61044943
  Z: 0.51118106
  [: 0.6126493
  \: 0.4937304
  ]: 0.5112173
  ^: 0.6167336
  _: 1.0
  `: 0.47624522
  a: 0.55009574
  b: 0.64975256
  c: 0.52512366
  d: 0.29508153
  e: 0.5978507
  f: 0.5264728
  g: 0.5207594
  h: 0.19199623
  i: 0.670179
  j: 0.19980799
  k: 0.50765914
  l: 0.65653074
  m: 0.6585799
  n: 0.70657355
  o: 0.5886147
  p: 0.65186304
  q: 0.5022642
  r: 0.83010393

 Step: 112
  A: 0.24119803
  B: 0.20404117
  C: 0.2954121
  D: 0.30062026
  E: 0.30354434
  F: 0.32349
  G: 0.31460574
  H: 0.3653203
  I: 1.0
  J: 0.85558456
  K: 0.31972104
  L: 0.3128367
  M: 0.30176857
  N: 0.31716266
  O: 0.31949514
  P: 0.33391005
  Q: 0.32769555
  R: 0.7355892
  S: 0.2886084
  T: 0.30789888
  U: 0.3091449
  V: 0.62190264
  W: 0.5667864
  X: 0.3100397
  Y: 0.3796082
  Z: 0.26899904
  [: 0.7753385
  \: 0.31867287
  ]: 0.30277446
  ^: 0.37647298
  _: 0.0
  `: 0.31584305
  a: 0.3090874
  b: 0.45377356
  c: 0.32920113
  d: 0.32975483
  e: 0.3407301
  f: 0.25346833
  g: 0.31232166
  h: 0.3268446
  i: 0.5104616
  j: 0.35775277
  k: 0.31303445
  l: 0.4240841
  m: 0.45578963
  n: 0.36516437
  o: 0.3582047
  p: 0.45729837
  q: 0.311087
  r: 0.12481502

 Step: 113
  A: 0.55020994
  B: 0.5800136
  C: 0.4711341
  D: 0.46264303
  E: 0.4462184
  F: 0.4825741
  G: 0.6613453
  H: 0.8050228
  I: 0.5922914
  J: 0.59998775
  K: 0.42987224
  L: 0.45730522
  M: 0.46950427
  N: 0.46816868
  O: 0.51545656
  P: 0.7172118
  Q: 0.69235086
  R: 0.60145855
  S: 0.6018355
  T: 0.57264704
  U: 0.64489675
  V: 0.5604485
  W: 0.46916318
  X: 0.6666524
  Y: 0.9155076
  Z: 0.53829855
  [: 0.56326276
  \: 0.5259548
  ]: 0.5580667
  ^: 1.0
  _: 0.5709827
  `: 0.49119574
  a: 0.6159949
  b: 0.8172196
  c: 0.6189628
  d: 0.0
  e: 0.76766515
  f: 0.5187448
  g: 0.58081144
  h: 0.33474642
  i: 0.7348553
  j: 0.37484625
  k: 0.56230843
  l: 0.7947202
  m: 0.7838948
  n: 0.6803749
  o: 0.8374
  p: 0.8089353
  q: 0.54567575
  r: 0.55939984

 Step: 114
  A: 0.2562974
  B: 0.21949609
  C: 0.28781965
  D: 0.32586282
  E: 0.32040873
  F: 0.2768154
  G: 0.28678444
  H: 0.28457943
  I: 0.26642174
  J: 0.266628
  K: 0.29404643
  L: 0.49347875
  M: 0.28209454
  N: 0.50344497
  O: 0.4905621
  P: 0.37407887
  Q: 0.38253778
  R: 0.2645112
  S: 0.0
  T: 0.50723046
  U: 0.2520062
  V: 0.26642346
  W: 0.28841493
  X: 0.22384717
  Y: 0.32378107
  Z: 0.23342463
  [: 0.27026707
  \: 0.49352452
  ]: 0.40479547
  ^: 0.31127912
  _: 0.24710825
  `: 0.5257005
  a: 0.35856095
  b: 0.29028594
  c: 0.4424062
  d: 0.38497245
  e: 0.31089982
  f: 0.2598192
  g: 0.6679819
  h: 0.32203668
  i: 0.27601886
  j: 0.30660468
  k: 1.0
  l: 0.28206557
  m: 0.28251278
  n: 0.2565585
  o: 0.351878
  p: 0.2886389
  q: 0.6646891
  r: 0.24736463

 Step: 115
  A: 0.6232127
  B: 0.5240225
  C: 0.46492577
  D: 0.3742236
  E: 0.3932887
  F: 0.5513879
  G: 0.38851967
  H: 0.4882174
  I: 1.0
  J: 0.91226625
  K: 0.48894393
  L: 0.0
  M: 0.50528157
  N: 0.13092251
  O: 0.16602482
  P: 0.36940053
  Q: 0.3649016
  R: 0.85277116
  S: 0.3950849
  T: 0.27992257
  U: 0.38793913
  V: 0.78454375
  W: 0.6744426
  X: 0.43537554
  Y: 0.45970333
  Z: 0.4410069
  [: 0.8569061
  \: 0.17071977
  ]: 0.28564543
  ^: 0.46971625
  _: 0.6043336
  `: 0.13306136
  a: 0.33983102
  b: 0.5738215
  c: 0.25323075
  d: 0.3023142
  e: 0.4232741
  f: 0.53519017
  g: 0.27097884
  h: 0.42763916
  i: 0.6454823
  j: 0.49155757
  k: 0.24325982
  l: 0.5622335
  m: 0.58835673
  n: 0.5851205
  o: 0.40694496
  p: 0.57953805
  q: 0.21813546
  r: 0.58760184

 Step: 116
  A: 0.0
  B: 0.37780368
  C: 1.0
  D: 0.7777664
  E: 0.7954885
  F: 0.49425596
  G: 0.48561487
  H: 0.420889
  I: 0.26295528
  J: 0.26614445
  K: 0.70899755
  L: 0.59654516
  M: 0.6936539
  N: 0.5764382
  O: 0.56181884
  P: 0.4864511
  Q: 0.49175918
  R: 0.25109783
  S: 0.5043097
  T: 0.5457299
  U: 0.48901027
  V: 0.24544719
  W: 0.4580162
  X: 0.45657712
  Y: 0.43700215
  Z: 0.59131235
  [: 0.29200476
  \: 0.5593058
  ]: 0.5601254
  ^: 0.432108
  _: 0.19771105
  `: 0.5727199
  a: 0.5159673
  b: 0.38090578
  c: 0.5275089
  d: 0.6378753
  e: 0.45985472
  f: 0.46508774
  g: 0.539704
  h: 0.6969109
  i: 0.34700733
  j: 0.62441105
  k: 0.548549
  l: 0.382364
  m: 0.37217364
  n: 0.35078913
  o: 0.46294588
  p: 0.3780044
  q: 0.55656606
  r: 0.21271557

 Step: 117
  A: 0.32157516
  B: 0.24986288
  C: 0.31187186
  D: 0.27908492
  E: 0.29351255
  F: 0.34906536
  G: 0.0
  H: 0.15907557
  I: 0.3940287
  J: 0.38699484
  K: 0.35786223
  L: 0.20430684
  M: 0.33431205
  N: 0.19922455
  O: 0.19129936
  P: 0.11329729
  Q: 0.10179746
  R: 0.36329195
  S: 0.1511575
  T: 0.14628884
  U: 0.062647976
  V: 0.39297703
  W: 1.0
  X: 0.1140193
  Y: 0.1513079
  Z: 0.24303603
  [: 0.49571455
  \: 0.18261528
  ]: 0.16467254
  ^: 0.15187764
  _: 0.2965806
  `: 0.19054118
  a: 0.10343666
  b: 0.18666033
  c: 0.16798198
  d: 0.316921
  e: 0.109341994
  f: 0.30699235
  g: 0.14137906
  h: 0.35317323
  i: 0.26576588
  j: 0.43964767
  k: 0.15212409
  l: 0.20817141
  m: 0.21719499
  n: 0.2360027
  o: 0.13828656
  p: 0.19006258
  q: 0.16186333
  r: 0.2976152

 Step: 118
  A: 0.8250645
  B: 0.7898324
  C: 0.74155045
  D: 0.7378042
  E: 0.7316902
  F: 0.76643217
  G: 0.77467436
  H: 0.78870475
  I: 0.8385974
  J: 0.828693
  K: 0.71121716
  L: 0.744685
  M: 0.7441176
  N: 0.7443296
  O: 0.74706995
  P: 0.7736294
  Q: 0.77280843
  R: 0.84342813
  S: 0.77246714
  T: 0.7620799
  U: 0.77416337
  V: 1.0
  W: 0.0
  X: 0.78032506
  Y: 0.7857485
  Z: 0.76617426
  [: 0.7439196
  \: 0.7503391
  ]: 0.7608907
  ^: 0.7866165
  _: 0.8105982
  `: 0.7477428
  a: 0.7685974
  b: 0.7937837
  c: 0.7551326
  d: 0.6930934
  e: 0.7800064
  f: 0.7775117
  g: 0.76223445
  h: 0.6899379
  i: 0.8109762
  j: 0.6178182
  k: 0.75972104
  l: 0.7984103
  m: 0.8003932
  n: 0.8026122
  o: 0.7818056
  p: 0.79452014
  q: 0.75744283
  r: 0.8064065

 Step: 119
  A: 0.8705535
  B: 0.84458137
  C: 1.0
  D: 0.8694053
  E: 0.8842347
  F: 0.8952257
  G: 0.7612057
  H: 0.79133445
  I: 0.85419774
  J: 0.8523563
  K: 0.91164184
  L: 0.62414694
  M: 0.9279403
  N: 0.28009522
  O: 0.0
  P: 0.7570093
  Q: 0.7502672
  R: 0.85229677
  S: 0.7794194
  T: 0.69986486
  U: 0.76269406
  V: 0.8646044
  W: 0.8622755
  X: 0.78309846
  Y: 0.78243285
  Z: 0.85159016
  [: 0.8582064
  \: 0.32083234
  ]: 0.7220103
  ^: 0.78473866
  _: 0.85973346
  `: 0.39844787
  a: 0.73724014
  b: 0.7969999
  c: 0.17753364
  d: 0.71332014
  e: 0.7722334
  f: 0.89338166
  g: 0.6839056
  h: 0.8541462
  i: 0.8243307
  j: 0.866337
  k: 0.66051114
  l: 0.8068158
  m: 0.80864924
  n: 0.82305413
  o: 0.7743089
  p: 0.7982979
  q: 0.63930655
  r: 0.86512244

 Step: 120
  A: 0.7269438
  B: 0.6803576
  C: 0.6808779
  D: 0.6714507
  E: 0.67064303
  F: 0.71615636
  G: 0.65871733
  H: 0.64412564
  I: 0.49947515
  J: 0.48085406
  K: 0.673342
  L: 0.66219616
  M: 0.68979
  N: 0.66000605
  O: 0.66011924
  P: 0.6535374
  Q: 0.65550196
  R: 0.58051324
  S: 0.6662856
  T: 0.6627119
  U: 0.6602433
  V: 1.0
  W: 0.31375995
  X: 0.6586222
  Y: 0.6427996
  Z: 0.677687
  [: 0.0
  \: 0.660697
  ]: 0.664605
  ^: 0.6428565
  _: 0.69115174
  `: 0.66083676
  a: 0.6612919
  b: 0.63181037
  c: 0.6604389
  d: 0.65122133
  e: 0.65154254
  f: 0.69840413
  g: 0.6614133
  h: 0.65680516
  i: 0.6011967
  j: 0.6269329
  k: 0.66181016
  l: 0.6281924
  m: 0.62219346
  n: 0.6404134
  o: 0.6465378
  p: 0.6307388
  q: 0.66216993
  r: 0.6994394

 Step: 121
  A: 0.19864674
  B: 0.20208636
  C: 0.20706256
  D: 0.21102048
  E: 0.21011034
  F: 0.20304228
  G: 0.23038386
  H: 0.20264196
  I: 0.19222863
  J: 0.1916415
  K: 0.20577769
  L: 0.21953775
  M: 0.20501232
  N: 0.22003385
  O: 0.2201377
  P: 0.2637836
  Q: 0.2512546
  R: 0.1912543
  S: 0.21870801
  T: 0.2252469
  U: 0.2261987
  V: 0.1956846
  W: 0.20010433
  X: 0.2185525
  Y: 0.4052942
  Z: 0.21007048
  [: 0.19442499
  \: 0.22066791
  ]: 0.22203296
  ^: 0.3209255
  _: 0.19704796
  `: 0.22079618
  a: 0.22833683
  b: 0.94334173
  c: 0.2204311
  d: 0.2119718
  e: 0.24856324
  f: 0.20319894
  g: 0.22833653
  h: 0.20813495
  i: 0.1835419
  j: 0.20577304
  k: 0.22629647
  l: 0.0
  m: 0.34608105
  n: 0.17145498
  o: 0.3309709
  p: 1.0
  q: 0.22444737
  r: 0.19904359

 Step: 122
  A: 0.0
  B: 1.0
  C: 0.5091279
  D: 0.5625174
  E: 0.5459882
  F: 0.3775701
  G: 0.70111316
  H: 0.6551387
  I: 0.34362796
  J: 0.35512066
  K: 0.45877904
  L: 0.60463154
  M: 0.4541709
  N: 0.6086831
  O: 0.60975254
  P: 0.6767225
  Q: 0.6803811
  R: 0.35063592
  S: 0.7319119
  T: 0.6716077
  U: 0.7072719
  V: 0.27146414
  W: 0.39234784
  X: 0.72408015
  Y: 0.64932996
  Z: 0.67652136
  [: 0.33407295
  \: 0.6152122
  ]: 0.67390794
  ^: 0.65023994
  _: 0.4054287
  `: 0.616533
  a: 0.6905119
  b: 0.6174159
  c: 0.61277366
  d: 0.525664
  e: 0.67868394
  f: 0.46270892
  g: 0.66721654
  h: 0.49285454
  i: 0.5300293
  j: 0.4505137
  k: 0.65981853
  l: 0.6043559
  m: 0.58810806
  n: 0.621655
  o: 0.6590821
  p: 0.6142018
  q: 0.653113
  r: 0.39867118

 Step: 123
  A: 0.3074313
  B: 0.2958196
  C: 0.28211764
  D: 0.26987982
  E: 0.27272445
  F: 0.2946529
  G: 0.2301474
  H: 0.3989243
  I: 0.33431387
  J: 0.33773836
  K: 0.28621143
  L: 0.24370098
  M: 0.2884015
  N: 0.2404815
  O: 0.24014138
  P: 0.0
  Q: 0.09813776
  R: 0.33600125
  S: 0.25402233
  T: 0.22294192
  U: 0.23901992
  V: 0.32065043
  W: 0.30651784
  X: 0.27565145
  Y: 1.0
  Z: 0.27350172
  [: 0.32649946
  \: 0.23840511
  ]: 0.23456836
  ^: 0.5800146
  _: 0.3095482
  `: 0.23798507
  a: 0.21682797
  b: 0.62433267
  c: 0.23918061
  d: 0.26689267
  e: 0.27717122
  f: 0.29342902
  g: 0.2084772
  h: 0.27895123
  i: 0.4026869
  j: 0.2865736
  k: 0.21685737
  l: 0.44763514
  m: 0.4836799
  n: 0.35354516
  o: 0.527698
  p: 0.6089075
  q: 0.22445312
  r: 0.30479005

 Step: 124
  A: 0.27407926
  B: 0.3212645
  C: 0.32106957
  D: 0.33159503
  E: 0.3320969
  F: 0.28553686
  G: 0.3421891
  H: 0.3565647
  I: 0.4984918
  J: 0.5169302
  K: 0.32835975
  L: 0.34059033
  M: 0.31201085
  N: 0.34218732
  O: 0.3420776
  P: 0.34727797
  Q: 0.34533426
  R: 0.4185572
  S: 0.3347034
  T: 0.3381794
  U: 0.34069088
  V: 0.0
  W: 0.6867958
  X: 0.34233448
  Y: 0.35792735
  Z: 0.32287824
  [: 1.0
  \: 0.3415176
  ]: 0.33629954
  ^: 0.3578313
  _: 0.31068692
  `: 0.34138212
  a: 0.3396591
  b: 0.36859822
  c: 0.34176773
  d: 0.35070673
  e: 0.34920782
  f: 0.30324554
  g: 0.33987013
  h: 0.34506658
  i: 0.39883372
  j: 0.37417752
  k: 0.33971652
  l: 0.37227908
  m: 0.3783482
  n: 0.36035994
  o: 0.3542696
  p: 0.3696675
  q: 0.33957732
  r: 0.30247405

 Step: 125
  A: 0.7364767
  B: 0.6889837
  C: 0.6563392
  D: 0.60807884
  E: 0.61707854
  F: 0.7013249
  G: 0.6281021
  H: 0.6752363
  I: 0.8612948
  J: 0.8561224
  K: 0.6672953
  L: 0.44383472
  M: 0.6769958
  N: 0.20936161
  O: 0.0
  P: 0.62965304
  Q: 0.6206289
  R: 0.82390296
  S: 0.6314526
  T: 0.5782137
  U: 0.6273483
  V: 0.8336336
  W: 0.8351465
  X: 0.64959407
  Y: 0.66707134
  Z: 0.6549564
  [: 1.0
  \: 0.2384665
  ]: 0.584379
  ^: 0.66934484
  _: 0.72529596
  `: 0.29615617
  a: 0.60322547
  b: 0.6925682
  c: 0.13195623
  d: 0.5299934
  e: 0.6470731
  f: 0.69326204
  g: 0.54626876
  h: 0.6278507
  i: 0.7501488
  j: 0.67060137
  k: 0.5162945
  l: 0.7072245
  m: 0.71467227
  n: 0.7163132
  o: 0.65503156
  p: 0.6949923
  q: 0.489126
  r: 0.7181776

 Step: 126
  A: 0.5659262
  B: 1.0
  C: 0.67860085
  D: 0.6806268
  E: 0.67523825
  F: 0.6096255
  G: 0.72425824
  H: 0.6288273
  I: 0.09153123
  J: 0.08569566
  K: 0.64036477
  L: 0.69348145
  M: 0.65388644
  N: 0.69420505
  O: 0.6947497
  P: 0.6877917
  Q: 0.69905627
  R: 0.0
  S: 0.7756678
  T: 0.73074824
  U: 0.7345595
  V: 0.2873998
  W: 0.40304765
  X: 0.7348031
  Y: 0.62353283
  Z: 0.78998387
  [: 0.19950143
  \: 0.69744885
  ]: 0.7370581
  ^: 0.62382
  _: 0.64774394
  `: 0.6981018
  a: 0.7314066
  b: 0.5605611
  c: 0.6962433
  d: 0.65363663
  e: 0.67883575
  f: 0.6965301
  g: 0.7200693
  h: 0.64374447
  i: 0.3900591
  j: 0.6062131
  k: 0.7174143
  l: 0.5342978
  m: 0.5030896
  n: 0.57183737
  o: 0.64549255
  p: 0.5542583
  q: 0.71500784
  r: 0.6839788

 Step: 127
  A: 0.50702107
  B: 0.52279687
  C: 0.54573643
  D: 0.5653705
  E: 0.56081736
  F: 0.5267702
  G: 0.6206356
  H: 0.33803082
  I: 0.46771845
  J: 0.46291205
  K: 0.539684
  L: 0.60425425
  M: 0.53615636
  N: 0.6089276
  O: 0.6094614
  P: 1.0
  Q: 0.83461225
  R: 0.4650564
  S: 0.585617
  T: 0.63604283
  U: 0.6073873
  V: 0.488078
  W: 0.509472
  X: 0.548094
  Y: 0.17487803
  Z: 0.5568112
  [: 0.4795095
  \: 0.61210674
  ]: 0.61746895
  ^: 0.0
  _: 0.50294864
  `: 0.6127467
  a: 0.6442025
  b: 0.18904993
  c: 0.61092526
  d: 0.5691607
  e: 0.5353414
  f: 0.5279385
  g: 0.6585296
  h: 0.5509752
  i: 0.3733157
  j: 0.5393784
  k: 0.6452487
  l: 0.29300854
  m: 0.2861183
  n: 0.43274635
  o: 0.40106618
  p: 0.19969524
  q: 0.633211
  r: 0.51033044

 Step: 128
  A: 0.18301958
  B: 0.39847034
  C: 0.41864434
  D: 0.49717557
  E: 0.4785026
  F: 0.32372618
  G: 0.75246155
  H: 0.6035262
  I: 0.31046158
  J: 0.31665683
  K: 0.3836145
  L: 0.61769074
  M: 0.36487123
  N: 0.6328024
  O: 0.63417405
  P: 0.69911706
  Q: 0.71535397
  R: 0.30787778
  S: 1.0
  T: 0.7506199
  U: 0.7836358
  V: 0.28384855
  W: 0.3449473
  X: 0.7144912
  Y: 0.6200418
  Z: 0.57286274
  [: 0.31082356
  \: 0.640971
  ]: 0.7504429
  ^: 0.61648023
  _: 0.14847022
  `: 0.6426153
  a: 0.77741164
  b: 0.5631748
  c: 0.63793516
  d: 0.5306058
  e: 0.67911524
  f: 0.30652517
  g: 0.7270954
  h: 0.4363901
  i: 0.44250092
  j: 0.37900725
  k: 0.7119913
  l: 0.5235187
  m: 0.5128202
  n: 0.45231497
  o: 0.6453345
  p: 0.5576525
  q: 0.69830096
  r: 0.0

 Step: 129
  A: 0.64815235
  B: 0.6979407
  C: 1.0
  D: 0.7978421
  E: 0.7803819
  F: 0.5708625
  G: 0.704773
  H: 0.68440896
  I: 0.59322536
  J: 0.5965323
  K: 0.55507207
  L: 0.6957591
  M: 0.70312905
  N: 0.6776624
  O: 0.678886
  P: 0.69876605
  Q: 0.7015193
  R: 0.6106916
  S: 0.7175189
  T: 0.71596116
  U: 0.70697117
  V: 0.59158933
  W: 0.2677234
  X: 0.7003082
  Y: 0.68556577
  Z: 0.7620544
  [: 0.53594863
  \: 0.6849499
  ]: 0.723199
  ^: 0.685191
  _: 0.6655322
  `: 0.68641686
  a: 0.71116114
  b: 0.6751071
  c: 0.6822415
  d: 0.5864469
  e: 0.69516855
  f: 0.70458007
  g: 0.70861727
  h: 0.48384237
  i: 0.6491828
  j: 0.0
  k: 0.7068204
  l: 0.6695794
  m: 0.66569346
  n: 0.66898245
  o: 0.68984956
  p: 0.6740747
  q: 0.70519185
  r: 0.6717702

 Step: 130
  A: 0.44498074
  B: 0.4841732
  C: 0.29796892
  D: 0.25519288
  E: 0.22568452
  F: 0.33754113
  G: 0.55291575
  H: 0.7262813
  I: 0.5257948
  J: 0.5383064
  K: 0.23923662
  L: 0.32538185
  M: 0.30534995
  N: 0.32981858
  O: 0.32981858
  P: 0.6005197
  Q: 0.5746518
  R: 0.53844976
  S: 0.499633
  T: 0.47171363
  U: 0.5397401
  V: 0.47030905
  W: 0.34865853
  X: 0.5695843
  Y: 0.7159967
  Z: 0.4301946
  [: 0.48254883
  \: 0.32981858
  ]: 0.45512217
  ^: 0.7395204
  _: 0.47765023
  `: 0.34690854
  a: 0.50904644
  b: 0.8439586
  c: 0.32981858
  d: 0.16480345
  e: 0.6336328
  f: 0.38862133
  g: 0.46512064
  h: 0.0
  i: 0.7587784
  j: 0.21501869
  k: 0.44074237
  l: 1.0
  m: 0.8943402
  n: 0.655264
  o: 0.6848405
  p: 0.8494839
  q: 0.41864607
  r: 0.45729148

 Step: 131
  A: 0.17052135
  B: 0.14617611
  C: 0.1677547
  D: 0.1726978
  E: 0.1721148
  F: 0.16978775
  G: 0.1601816
  H: 0.3125985
  I: 0.19223651
  J: 0.19465634
  K: 0.17004718
  L: 0.18614465
  M: 0.16827823
  N: 0.18787503
  O: 0.18787503
  P: 0.44376484
  Q: 0.34194797
  R: 0.19252995
  S: 0.12884174
  T: 0.18573289
  U: 0.13101076
  V: 0.18299074
  W: 0.18026292
  X: 0.0
  Y: 0.7524654
  Z: 0.15438227
  [: 0.18820146
  \: 0.18787503
  ]: 0.17447701
  ^: 0.5655707
  _: 0.1678092
  `: 0.18868081
  a: 0.18274054
  b: 0.28545707
  c: 0.18787503
  d: 0.18009472
  e: 0.31207827
  f: 0.16418414
  g: 0.20637143
  h: 0.17316113
  i: 0.24358377
  j: 0.17233925
  k: 0.19966178
  l: 0.30918938
  m: 0.28545707
  n: 0.19778702
  o: 1.0
  p: 0.28545707
  q: 0.19358018
  r: 0.16497438

 Step: 132
  A: 0.91797906
  B: 0.89645845
  C: 0.92477435
  D: 0.8548897
  E: 0.8682572
  F: 0.94557476
  G: 0.8523456
  H: 0.87004477
  I: 0.9123574
  J: 0.91108626
  K: 1.0
  L: 0.6061449
  M: 0.9534911
  N: 0.23819295
  O: 0.0
  P: 0.8496655
  Q: 0.84577584
  R: 0.9101357
  S: 0.8603122
  T: 0.827703
  U: 0.853047
  V: 0.9197095
  W: 0.93365705
  X: 0.86405694
  Y: 0.8623896
  Z: 0.8890077
  [: 0.91779983
  \: 0.0
  ]: 0.83318436
  ^: 0.86494184
  _: 0.90936834
  `: 0.33032292
  a: 0.8403932
  b: 0.8856172
  c: 0.0
  d: 0.664643
  e: 0.858297
  f: 0.92343074
  g: 0.80767214
  h: 0.88591826
  i: 0.89281696
  j: 0.9494845
  k: 0.7905274
  l: 0.88153666
  m: 0.8856172
  n: 0.8889816
  o: 0.8590094
  p: 0.8856172
  q: 0.7749875
  r: 0.9117942

 Step: 133
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 1.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 134
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 1.0

 Step: 135
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 1.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 136
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 1.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 137
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 1.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 138
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 1.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 139
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 1.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 140
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 1.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 141
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 1.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 142
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 1.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 143
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 1.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 144
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 1.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 145
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 1.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 146
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 1.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 147
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 1.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 148
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 1.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 149
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 1.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 150
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 1.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 151
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 1.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 152
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 1.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 153
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 1.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 154
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 1.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 155
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 1.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 156
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 1.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 157
  A: 0.0
  B: 1.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 158
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 1.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 159
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 1.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 160
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 1.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 161
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 1.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 162
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 1.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 163
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 1.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 164
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 1.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 165
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 1.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 166
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 1.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 167
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 1.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 168
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 1.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 169
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 1.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 170
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 1.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 171
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 1.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 172
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 1.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 173
  A: 0.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 1.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0

 Step: 174
  A: 1.0
  B: 0.0
  C: 0.0
  D: 0.0
  E: 0.0
  F: 0.0
  G: 0.0
  H: 0.0
  I: 0.0
  J: 0.0
  K: 0.0
  L: 0.0
  M: 0.0
  N: 0.0
  O: 0.0
  P: 0.0
  Q: 0.0
  R: 0.0
  S: 0.0
  T: 0.0
  U: 0.0
  V: 0.0
  W: 0.0
  X: 0.0
  Y: 0.0
  Z: 0.0
  [: 0.0
  \: 0.0
  ]: 0.0
  ^: 0.0
  _: 0.0
  `: 0.0
  a: 0.0
  b: 0.0
  c: 0.0
  d: 0.0
  e: 0.0
  f: 0.0
  g: 0.0
  h: 0.0
  i: 0.0
  j: 0.0
  k: 0.0
  l: 0.0
  m: 0.0
  n: 0.0
  o: 0.0
  p: 0.0
  q: 0.0
  r: 0.0
